虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流區暨動畫討論區（17）虹ヶ咲 2017-2020 rip

此乃虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流區 多謝合作

1st live一周年おめでとう

想討論水團請移玉步到隔離台 有水post 感謝
想討論坦克克最好可以自己開個post 再次感謝
🌈連登虹post資訊網🌈：

動畫、番組直播
虹團聲優生放送、event、個人番組時間表（by 朝香果林）：

日本YouTube生肉直播（逢週六 HKT21:30，另外每週六20:00將會有聲優生放送）：

香港木棉花熟肉直播（逢週六 HKT23:00）：

故事大綱
「虹咲學園」坐落於東京御台場，是所以自由校風及多樣專科聞名的高中。在這所從全國集結了活躍於各界的人材的名校，懷抱著各自夢想與意念的學生們齊聚一堂。「學園偶像同好會」的成員也是一邊追逐著自己的夢想，一邊朝著No.1的學園偶像邁進，時而為勁敵時而為夥伴進行著每天的活動。
スタッフ
原作：矢立肇／原案：公野櫻子／監督：河村智之／シリーズ構成：田中仁
キャスト
高咲侑：矢野妃菜喜／上原歩夢：大西亜玖璃／中須かすみ：相良茉優／桜坂しずく：前田佳織里／朝香果林：久保田未夢／宮下愛：村上奈津実／近江彼方：鬼頭明里／優木せつ菜：楠木ともり／エマ・ヴェルデ：指出毬亜／天王寺璃奈：田中ちえ美
其他疑問
入post須知：
虹團、LLAS劇情、LL系列相關疑問：
虹團番組推介：

想知好多人想知咩事但希望大家都係傾返虹團

Lovelive Superstar懶人包
本身虹團係預做手機game，冇動畫 -> 爛鐵想水團完左之後由新果隊L咩接棒 -> 虹團比人半放棄點知d聲優自己做個人節目搞起左，所以有動畫，但同LL本身完全唔同team人做 -> 本身LL Superstar唔會咁遲先出，但武肺搞到揀人delay -> 水團今年都到尾聲 -> 爛鐵順勢出LL Superstar重要一宣佈即動畫化 -> LL Superstar先係正統第三代，虹團會點冇人知

詳細版

樓豬踩港撚
拉

我日本人

你係樓豬?

佢係豬

我真係

動畫感想 by集數

分身
檢得

連萌p 都去做嘉賓，牙鬼會幾時上去呀

點估到會係村上先
正路都估前田

有冇估過係我

可能之前日向上左村上同伊藤彩沙，好似仲係村上點名叫日向做嘉賓（如果我冇聽錯），可能萌p 見佢到原來同村上都fd 架？所以就去做嘉賓

你行開d啦

點解你要咁講野

負皮先

點解

大西有冇殺人我唔知
但麻油雞真係殺左人

畫面好靚

屌那星神撚到
想買多10隻

vivid world同la唔識串真係社會賢達lv

Butterfly反而冇想像中咁正

Viviid world > la xxxxx bxxx > butterfly > sxxxxx rain > 手足歌 > dream with you

其他鳩鳩地唔排

T0 vivid world / la 唔識串
T1 手足
T2 butterfly / S唔識串rain
T3 其他
T4 Popin up
綜合分數應該咁
音樂角度評sxxxxx rain應該都會跌埋落T3
睇下今次會唔會燈死豬撚同田中

牙夢就我無預過佢live唱得掂首野

呢d好主觀嘅.. 口味唔同正常

呢度不嬲係諗到咩都打出黎
唔理其他人感受

そふぃ都幾難聽

牙夢連續兩首野都係難唱級

不嬲都冇好聽過

喺虹團啲片佢把聲係偏高少少嘅

有d想睇東京呢幾日陰天

社會賢達lv 點解?

潮文黎
你當好撚神就ok

Vivid World同La Bella Patria係呢3年黎都未出過咁多層次嘅編曲
Vivid world嘅歌詞重講撚晒成個虹ヶ咲 應該話lovelivepdp project嘅中心思想 你話係個人歌重反而唔係好合理
當然啦你講到唱果方面一定前田贏

動畫化

我係咪發緊夢

我懂了 不說了 愛淡了 夢遠了

明白 第一次聽

VW我依家既感覺係
呢首野只有果林先會唱得出/處理到
首歌入面沉澱得太多野

之前篇野未完，因為講左會係Vivid World完整版之後再講。首先我們可以睇下2017年3月咩都未發生果陣時嘅パーフェクトドリームプロジェクト係點寫嘅：

▼PDPとは？
「ラブライブ！スクールアイドルフェスティバルPERFECT Dream Project（PDP）」とは、スクフェスの新しいプロジェクトです。μ’s、Aqours、そしてたくさんのスクールアイドルの中からお気に入りのスクールアイドルを選び、あなたの手で輝かせてください！
大家睇過前兩團都知，「你」係唔存在嘅，直到2017年開始先至有「你」嘅出現。其實呢一個project本身並唔止局限係虹ヶ咲九個人入面，本身想帶出嘅野就係打破前兩代嘅傳統，由「你」雙手去發堀更多唔同嘅idol身上嘅光芒。應該話雖然因為運作手法係點都要推一隊固定嘅野比你睇，但個project背後嘅理念其實唔止係咁窄，佢想包含嘅係所有school idol，所以先會有and more...呢個說法（嵐珠）

總之，我推測一開始度橋班staff係真係想宣揚呢個咁大嘅message比school idol愛好者，但因為好多唔同限制令到基本上呢樣野係完全比人無視左嘅。頭3年嘅虹ヶ咲係做緊咩呢，其實佢係有努力過去做呢件事的，但種種因素（llas delay etc，唔想再數）令到呢件事只係淪係聲優嘅負擔，即係好難話佢傳達到上面個中心思想。

但呢一樣野直到呢一套本來唔存在嘅動畫同埋高咲侑嘅出現之後開始改變，如果大家睇過無敵級beliver同未來harmony嘅mv，即係大家第一次見到識郁嘅虹ヶ咲係唔難發現製作組真係用條命黎同你整。無論係細節，作畫，內容等等都係完美咁照顧晒一路走來嘅fans嘅心（唔係要扮老屎忽但如果你新接觸真係未必touch到你）。同一時間單單係頭九集動畫嘅內容已經比起以往三年做嘅所有事加埋更加切合我上面提出嘅中心思想。

借住高咲侑把口，動畫每一集都想帶出當初PDP由你手去引領idol呢個行動，school idol如何面對自身嘅缺憾，有d咩心結，有d咩夢想去達成，都係透過你隻手去做，唔再係投下票就算做左。連同佢將school idol嘅世界觀推到更廣更大，你可以見到當年SIF角色出晒黎，又搞聯團活動，足以證明我一開始講嘅遠大目標唔係老屈佢。

遊左咁耐花園，我想講就係vivid world呢一首歌其實果陣一聽已經feel到份詞係有d野，原因係因為佢聽落根本好似唔係講緊果林（如果你聽左今日出嘅完整版其實成個第二段先係講果林，因為好淺白所以唔詳講了），反而係借佢把口講返呢一套動畫嘅核心出黎。

「白とか黒 そう Yes or No そんなに単純じゃないなら
答えなんて誰も知らない 自由に未来創ろう」
你對於school idol嘅想法，你喜愛嘅school idol係點樣嘅姿態，呢一切其實都唔係非黑即白，根本冇人知道答案。
「Find a way キミとだったら 迷子だって悪くはないね
正解も輝きもひとつじゃないから Just like a Rainbow Colors...」
呢一道就直頭寫埋出腸比你睇，係你嘅引領之下答案並唔係唯一，就好似彩虹嘅色彩一樣包含每一種色彩。

呢一個由「你」去做主導，參與其中嘅過程，就係成篇野一開頭想點出嘅事。直到最尾「新しい“私”のChoice」呢度我可以諗起虹咲嘅歌大多都係以向住「あなた」角度黎寫，例如開花宣言，去到第九集，school idol可以用「わたし」表達自己嘅成長，都係你嘅功勞。呢一首歌唔止係總結九個人嘅力量咁簡單，我認為佢係裝住3年以前嘅心血係入面。

至於點解係果林唱，由佢黎講先最岩，佢由一開始就係睇得最透嘅人，佢嘅聲優係資歷最長嘅久保田。無論聲優定角色，都係由一開始嘅引領者慢慢係「你」嘅推動之下成為同身邊其他人一樣嘅對等關係，咁唔係因為佢廢左，而係「你」令到大家都前進左，咁由佢唱出黎唔係最有說服力咩？

點解你地好似對d角色特別熟咁

聲優就可能係
角色既 我諗在坐各位都係睇動畫先知自己個推係點

對個聲優嘅投影居多

屌你呢個真

每日痌多幾次屎就會熟

我睇完卡通先知原來步夢真係咁撚痴線 原來唔係只係自己FF

我睇卡通以為係大西痴線
點知步夢都係痴撚線

認真答點解好似熟d角色呢個問題

首先係熟個聲傻 aka咁大個人仲睇配音員既傻仔
LL呢個系列都傾向矇糊角色同聲傻條分界線
動畫拖左幾年先出既火火條線係特別矇糊
因為無人統合 整合d零碎設定
你見到既就係個聲傻點樣個用自己既理解present角色
多過真係有個完整設定既角色比佢地演繹
呢個過程中或多或少會體視本人既性格既思考
即係牙菜講既創造一個充滿大好き既世界咁
你唔識楠木都大機會唔明
識既會有個幾立體例子

另一方面係火火audition簡人個班真係好好眼光
簡出黎個d都同個角相性太好+很撚努力
同時LL亦都興逆輸入
企上台個陣真係分唔到係角色定個人
你識個聲傻既話會易小小摸到個flow
即係大西同步夢一樣痴撚線呢d

其次係你睇開個個肯講下佢點理解個角色
即係睇牙菜果林手足既早兩年都有中午放送室聽下
其他個d連對白都冇真係唔熟

前田related既我都唔識作埋故仔
唔好問

最後就係動畫staff班考古大師
都似睇番晒咁多生放送+多媒體作品
再整合番動畫版設定出黎
有心機睇番晒既再睇多次動畫會諗到多d野

雖然我個人都係覺得大家食飽d痾多d屎
就會諗明d角色係點

你痌左幾多次屎

一日3次 每次5分鐘

想講呢一個畫面好耐，點解個個都着哂suit 去睇演唱會

細節做得幾好.
次次都一臉仲乜搞我個You

1st live物販開左3日
第一日係前一日=星期五

哦，明白
個畫面好似有一間公司派職員過去扭哂啲蛋咁

咁大件事無人講?

咩事？

無人講咪...

聽日2場生放都有大西

聽日星期六

係喎，聽日超級星期六

嘩

今鋪真係好大件事

睇晒9個人d訪問
虹色PASSIONS大家都係答D廢話
但ED就個個都有野講

邊度可以睇

下星期六(最尾個集)會唔會宣佈出第二季

要宣都係1226場event宣

但個人睇 暫時唔樂觀
特別21春就superstar動畫

虹團rap

雖然好想睇本家同野仔對決
不過喺日本似乎比較難實現

雪菜BB雙重身份呢個屬性應該係牙楠逆輸入

相比於前兩個團,小妹更鍾意虹團

呢個唔關事
本身設定係咁

未睇過真係去睇下頭3次生放送
係得d簡單人設 其他野咩都冇嘅時間點d聲優點睇自己拎住個點樣嘅角色
再睇返動畫present成點

llas就咪撚問了
除非你鐘意睇d慘情韓劇咁你去玩

爛鐵點會落自己面
虹有三年基礎 點柒都打贏你本家
咁就梗係禁你聲強推

加上你整套2期出黎係為左幫amuse推三船
咁我寧願呢世都睇唔到
唔好同我講田中仁救到三船
sorry 唔會接受你

咁動畫完左之後會點

睇Post title

RAP

點解話推坦坦就到呢邊收皮
如果係到動畫staff有興趣既手足
其實可以見到作畫/3d模組呢兩team既主力
都係有一半用番一路做LL動畫個team人
其他可以唔用/唔輪到你用既先係新staff

例如田中仁帶頭既劇本組
以笨大內部計係問光美個邊r人
監督智哥幾年都係得套三星小朋友
雖然幾好睇
當初公佈staff list個陣
如果你無睇過光美既話應該3個都唔識
個陣日網d言論唔提啦
懶得搵番

跟據番當年老女人過渡到水背後條time frame
要source自己搵水d公式書
老女人收皮前一年多d
已經射左staff出去搵下代舞台
如果條timeframe照keep既話
LL「正統」動畫主力
係上年asl同班野女講做動畫既時候
已經開始慢慢shift去搞坦坦
所以火火動畫用好多唔係sunrise同一個Studio既人

坦坦依家個勢就係動畫如箭在弦
保守估計就21夏
食相肉酸d就21春
即係火火2期都要等畫3d個班忙完坦坦先搞
sunrise咁好心請多班人番黎做既
咁我跪地道歉

坦坦暫時睇落個佈局同野心都大既
應該會係畫班人由1年生慢慢升上3年生再加人
動畫睇個勢都有排做

有d環境證供野
例如室田雄平個twitter大家有眼睇

如果野女bd 好賣，唔知會唔會有一線生機呢

基本上你掛住LL牌好難會唔好賣
意味住虹嘅數字一樣可以轉移
Lantis格硬推新野都只係有好短嘅過渡期
而背後就係更大嘅分成同控制權
只要頂左一開始果期之後唔好出太得垃圾都照賣架啦
呢個手法就係爛鐵最拿手 係咁試fans條線去到幾低而事實上班日本狗根本唔介意

你諗下 佢可以再嘔心d 搵班老女人同水團幫自己宣傳強推
你點會夠佢打

動畫完o左之後呢個po會點

都無乜點 咪又係照咁樣拎D配音員野出黎9up
有新碟咪可能傾下咁 動畫之前都係咁架啦
反而係1st之前一路無固定既po聚唔到人就真

其實都做定心理準備好似μ's 咁，下年可能又會間唔中出來鞭，硬係覺得今晚同下星期咁多節目係最後晚餐咁，食完好上路

呢個post傾左成年 冇內容都係咁傾
只係冇動畫會少左好多認真討論同文咁解

咁又唔會啦 仲有隻閪game allstar墊住
辜勿論隻game係點 但起碼都仲會有d生放同event咁
下年3月仲有場live 同埋另外仲有場3rd live未公佈時間地點

可能3rd 就係final live

咁又唔會
佢放養班人每年開一次live黎幫手zip下期
對爛鐵run隻垃圾驚唔係咩大錢黎
佢到依家都keep住養住水
個打算咪都係坦坦中間zip下野
等d人唔好咁快審美疲勞

新手留名我鬼世一

暫時又唔洗咁悲觀既，依家火火算係幾賣得
係要擔心下武肺會唔會搞到下年仲未飛得好啲

屌你老尾恐怖到

ksks箱有興趣

有冇人話我知 我睇緊偶像番定乜

下集無tkmk既 我以後唔認仁哥做大佬了

得一個有新歌？

好撚癲

話比你聽邊個先係女主角

動畫好睇有春用咩

堆資源同錢咪比曬SuperStar

首歌搞衰晒

好難聽

其實牙菜醒目wor 咁就呃左步夢 以後可以繼續偷情

作為μ's既fan我但求見到9個合體已經好開心 係咪用黎做強推已經唔係太介意...

鬼頭大把job...即係大把野可以傾

呢到有幾多人, 其中一個睇火火嘅原因係想課金比火火令水/星團快d收皮

呢個故講左2集半 好簡單咁整理下到底步夢煩緊咩 因為其實動畫表達得真係唔算好

今集得出結論就係除左因為「侑有左自己嘅夢想離我而去」之外
步夢自己都認為「我心中重要嘅人唔再係得唯一」係背叛左侑
步夢係過去2集一路都對「未來」感到恐懼
除左因為佢未有自己想去嘅地方之外
係因為「未來」代表住「改變」
即使佢知道自己慢慢改變緊，唔再係只為左侑而唱歌，有左好多同伴
但佢覺得呢個新嘅我就再唔係青梅竹馬中兩個人感情中嘅自己
呢兩個煩惱加埋令到步夢唔敢踏出佢嘅「一步」

最後嘅新歌同埋重演第一集嘅地方
係好刻意咁樣將鏡頭畫到同第一集一模一樣再係細節位動工

咁樣去營造步夢嘅成長，新歌歌awakening promise就係對應返dream with you入面嘅make a promise

但係我唔係想讚今集，相反其實唔係太滿意
第一係其實中間d煩惱情節真係多左d 步夢由2集前開始就困係自己個空間入面煩惱 睇到今集後半段淨係想你快少少完左佢 因為只係同一個問題重覆又重覆
第二就係佢點解會諗通左果度其實真係好好好好好急 重急過愛果集 愛果集我都可以話得1集做唔切 但你用左足足2.5集去鋪係咪可以寫得好少少 冇理由你比個情敵講左2句就可以諗明一切
第三係返返樓梯果度其實完全唔感人 我第一集果個位真係喊到想死 但佢呢一集除左好刻意咁樣回應返第一集去做返個場景出黎之外真係冇乜感動嘅成份 特別首歌都真係幾差下 但呢個唔係問題 我係想講對白同氣氛渲染果d位係真係可以寫好少少 我唔係步夢推其實真係唔係好入到戲

咁今集又唔可以話差 只係你用黎處理彼方果林果幾集嘅驚喜度黎講 其實真係比下去

難d

水水就收皮啦( 唔係點解要出SuperStar

再講多少少就係我會想睇你影住步夢上stage唱歌然後暗示返同第一集條樓梯有d咩相似相異 好過咁樣畫公仔畫出腸

起碼我唔係
我唔想知其他隊點 理得佢天團好 仆街死好
我care既剩係得自己睇果隊

好耐未睇過咁正既戀愛番

新人留名

即係咁講
香港班肉酸柒頭一開波一定唔認自己睇新果隊野架 驚人笑 驚比人屌
之後開始慢慢累積到人睇先敢露個頭出黎
然之後係幾年後又講到當初點樣比人迫害打壓
係你自己肉酸咋on9仔

以前成日笑個FD ller
估唔到自己都會有想入ll坑既一日

其實有咩好笑

呢d回力鏢真係識得好應
當年我都試過

真係食得好應*

上面傾開到底動畫完左會點
咁咪係llas當正史囉
d角色分別係
步夢 - 日日發神經嘅青梅竹馬
雪菜 - 廢柴
ksks - 人人比人迫害
szk - 259 彈出彈入
ema - 冇人推嘅死鬼婆
彼方 - 日撚日訓嘅垃圾
果林、愛 - 259 259 259 259
rina - 殺何妖

*日日比人迫害

再加十項全能 但係一年轉3次會嘅第十人

今集比起前幾集的確係冇咁驚艷
步夢害怕改變都只係隱隱約約咁feel到
加上用作百合做包裝
當然可能動畫組本意冇諗住搞百合
只可以話咩人睇到咩啦

最後返去第一集條樓梯
應該都係想表達步夢同侑嘅關係都係咁穩固
就好似花語永恆不變的愛一樣

可惜係解決問題過快
同首歌真係普通
未充分醞釀到個感情就完左

咁多259
你係屯門人?
rina殺何妖單野又係發生係屯門
中間係咪有d咩關連

奶板同人形蜈蚣o個d囉

個d真係好柒

same
所以到今時今日過左咁多年我都好抗拒ller個名 甚至係反感

奶板人形蜈蚣果d都算
有d核突d係紋個角色係背脊到
另一條友仲要奶佢背脊

真 我地火火人同ller 唔掛勾的

唔係剩係火火啦
果時睇緊老女人果時都唔係幾鍾意用ller個名

同埋果期唔止係香港個名先臭
連日本都係 一提到ller幾乎同on9野掛勾咁濟

駁唔到
所以先有µ'ser 個terms 出現

上集個尾咁爆，今集咁平淡收，真係普通左Ｄ。典型有頭威無尾陣。

唔明emma點解冇咩人推,d歌咁好聽,其他方面又唔差

暫時覺得呢套野咁好睇
就係因為D大粒佬無咩點管套野
套野穩定地好睇
調番轉講就係無咩爆點

解決問題過快呢點
我就覺得係因為本身就唔係咩大問題
只係步夢呷醋姐
後尾侑幫手起舞台
用行動黎話比步夢知其實係好重視佢既
再送下花又講幾句氹下佢 咁就搞掂啦
呢套係我第一次接觸LL既動畫
講真百合味真係好濃
不過大家都明既 友情啦 哪次不是友情的

但係圈外人點會理你地咁多
一律都係叫ller嫁啦

花語個埋尾真心唔錯. 但相對上集個尾勁爆有落差.

首歌唔係步夢推唔評論.

主力都係聽阿菜d歌.

其實唔柒到ller邊有人理你追乜. 不過ller班人攪到個brand真係毒撚先會接觸.但咁朵咁臭都賺大錢. 個班人課金力真係唔係一般人可以比.

淨係我地呢個po嘅人 包括我課都課唔少喇

我零課免費仔

同個班買碟會ｘ５０ｘ１００咁買。。。點鬥。。。

利伸：hea大外圍, 極少課金係呢到

呢個就係個問題
其他８個角色其實都探討緊另一個層次嘅野
即係唔係典型偶像番呢d感情問題 因為呢d野係前2作已經寫到冇人想睇
今套想做嘅係經歷左2個系列之後一個學園偶像需要面對嘅唔同困擾

咁你寫左９集咁高lｖ嘅野又無啦啦變返打情罵肖
咁樣就完左有d odd咁解

咁睇黎你誤會左
純毒撚先會撐嘅野係唔會咁大回響
唔係話班毒撚課得少 只係ll係日本已經基本上冇人唔識 個觀眾層大到重度到輕度acg fans都有

你要好多話題性咪得上集
一路會吹套野都係睇深層次果班人 睇staff嘅用心同埋呢幾年積落嘅野令你有更多嘅感受
如果單純評動畫其實真係一套劇情平平無奇 作畫尚可嘅idol番囉

好似彼方果集咁
為左個妹努力咁其實唔係咩新奇故事
大把人寫過而且更吸引
但吹奏嘅人都係吹作佢串聯成個角色嘅人設同咁多首歌再加上llas寫到屎咁先特別多感受

我都科左唔少

但係最後竟然執柒左

仲要對比埋前兩代動畫
Ed先係賽真idol番嚟

節奏問題上之前都講過幾次
虹動畫劇本每一集都要講太多野
所以基本上所有線索都係最低限度咁比你
自問有時拎放大鏡都睇唔清
嘗試講下自己對今集既理解

分析上集個陣講過
步夢發神經係百合腦同school idol兩邊既自我都發神經
所以今集小妹都要係解決晒兩邊既問題

百合腦既部分上集小妹個即答都拆左一半
所以先會見到步夢係清醒番d之後
發覺自己發緊神經
亦都有諗頭約小妹出黎傾殺人

school idol 部分粒炸彈
上集分析過步夢覺得自己係idol方面係原地踏步緊
佢解決既角度都係由「fans」+「憧憬」兩方面一齊解

步夢有fans呢樣野
上集都有係試食餅乾個陣帶過下
但無用對白直接點明
所以今集出黎幫拖個陣可能會有小小難跟
fans呢個部分簡單講就比「動力」佢繼續前進
由第一集可見步夢都係一個無咩自信既人
今集d fans對白都幾明顯係d fans讚佢個類野啦

牙菜係劇中 或者話對於小妹+步夢黎講
佢既存在=憧憬 / 引領左自己踏出一步既人
原理上同隔離鬼滅牙炭當炎柱大哥神咁拜差唔多
呢一part個意義係比「動機」步夢去搵小妹傾清楚件事
牙菜嚴格黎講無說服步夢唔好再發神經
佢用過來人身份叫步夢唔好壓抑自己
所以佢個下先係跑去搵小妹
如果係直接說服佢既會變左跑去搵fans傾野
同埋就步夢其實都仲有D理性
佢聽小妹解釋左兩rd之後
都知牙菜係無辜
所以先無白色相簿/遷怒環節

最後解開步夢心結既係小妹一手送花公開求婚
步夢除左怕自己唔再係小妹既「最重要」之餘
佢更怕小妹係自己係心入面唔再係「最重要」
小妹呢下直接收佢皮
等步夢知道小妹既心意dd都會有首推
所以先解開左心結

樓梯唱歌個到可能第一印象都係首歌點同第一集對應
但首歌都真係幾廢 無咩feel
我覺得以下呢兩幕先係重點

呢幕既語境係日劇/動畫黎講=告別/分手

綜合番兩幕黎講
就係告別以往只有兩個人世界
去迎接更廣闊既新世界
但兩個人既心意/關係永遠不變
個百合濃度高得有d勁

上面應該都有d tldr feel
精簡感想就係首新歌有d廢
去到個下成個感情爆發個下比首歌waste左

同埋我覺得其實呢集都係講緊大道理
不過個百合皮厚過d配音員面上d粉咁解

如果首歌係神嘅佢寫咩屎都拉得返起
詳見start:dash
講到尾都係比首野拖左 睇完真係無感
淨係覺得你用3集寫步夢點樣發神經
不如認真寫多半集探討下SIF背後嘅含意
唔係百合廚唔係步夢推嘅感想

今集唔落歌
比小小時間牙菜同步夢fans吹兩嘴先去正攻步夢
因為牙菜理應冇心理準備步夢會曲線講唔做idol
所以比牙菜知道步夢事業愛情差d兩失義先
佢個開解位先易d 引導到步夢咪收收埋埋
好心快d同小妹傾掂佢

sif背後含意小妹上集都講左重點
我寧願佢講多小小d同學點落手落力個d

全盛期の虹ヶ咲伝説

・マンスリーは電撃組が独占
・メインコンテンツはYouTubeでのゲーム実況
・公式の配給があるのはマンスリートップ3のみ
・結果、マンスリートップ3が固定に
・マンスリー最下位をゲストに読んでトップ3を発表させる
・マンスリー最下位はビリスタと称したコーナーで脱がされる
・がさらじパーソナリティ争奪戦はキャラでなくキャストに投票
・パーソナリティ争奪戦の最終獲得票数が開示されてしまう
・キャスト間で獲得票数ダブルスコアが出る
・パーソナリティ争奪戦に敗れた6人を集めて敗北の弁を述べさせる生放送を配信する
・その内容はキャラが重めの反省ドラマ（企画名そのまま）を。その後に中の人が反省ドラマの感想、更に自らとキャラを比べながら争奪戦の敗北を振り返るというもの。
・その後に叱咤激励のお便りを読ませてトドメを差しにいく念の入り用
・お渡し会用のプレゼントカード300枚に16桁のシリアルコードを手書きで書かされる。
・シリアルコードは気が狂いそうになりながら書いたとキャストに言及されてしまう。
・番組の企画で人狼をやらされる。
・新曲のアニメーションPVが貰えるのは選挙で勝った一人だけ
・1stライブのトップライナーを選挙で選ばせる
・1stライブでアンコールができるのはブレード企画の選挙で勝った１人だけ
・1stライブDay1MCでキャストがこぞってお気持ち表明
・Day2ではなぜかMCの内容が大人しくなってしまう
・ラフェスのポスターで歩夢だけ「3！」をさせて貰えない
・ラフェスの直後にラブライブ最新作が発表される
・新作は！が3つ付けることを運営が強調し事実上三代目であることを否定される
・あなたちゃんの名前「高咲侑」発表直前にハローの新展開が発表。高の系譜が無いことを突きつけられる
・結果、高咲侑の話題が全部ハローに持っていかれてしまう
・ハローのスタッフにμ's制作スタッフが集結する
・ファミ通組四コマ作家ちょぼ先生に運営が作中のファミ通組をキャラ崩壊させるよう指示していたことを暴露される

定期back個up先

青雲

我九龍灣劉青雲

總之就 其實好多更乎合主題嘅講佢都係輕輕帶過
如果要為左步夢講咁多集 咁我揀睇果d比佢cut到好短嘅野啦

始終 呢個係一個10個人嘅故事 呢條線真係長到有少少煩

不過大多數人都係鐘意睇呢D野
你見LLAS 21章嘔心到咁都好多人話感人

定22章 總之新果章

Emma點解無人推?
係咪因為個聲優太大份

因為佢似老母多過似女朋友/老婆
你揀推唔會揀自己老母掛

仲補緊舊個D生放
其實幾正有個咁既老母我都想推
係存在感低左啲

上位了

垃圾番配路人

睇多次第12集
leader首新歌真係幾低質

仲有機會走音

以前無存在感
仲玩投票個陣得頭3名同包尾有野睇
變左惡性循環

都唔洗講

講大道理講得太出面又會變番舊作

通常你對條女愈有信心 佢就會瘋狂走音
反之亦然

呢首咁嘅質素 走左都事但啦
無敵級都走到咁果d就

所以今次咪要叫田中唱deco*27 d歌

爛豬首野重未有full?v

睇返以前sif組生放,廿分鐘加埋都唔知講唔講到十句野冗員之鏡

作為一個技術流 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈408有咩分別。

令我地班技術流 totally no mood to 爆心追排名 嗱,我又分析下 首先centre覺醒UR果個,唔好玩啦 廢課金野，冇技術，炮灰穩陣

いくよFULL COMBO,,如果係NO COMBO就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,下場又會見到面) 我真係冇用過呢句台詞..出半力夠炒,又贏一個

最後一個,我連名都唔記得 我地出N卡打下is ok,又炒一個

加上我地4大尖刀 佐伯麗音,支倉かさね,桜坂しずく,近江彼方 加上女神鬼崎アキラ.. 根本場場大炒,,,,

408分就一定..係睇下可唔可以全perfect.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家排名榜見

P.S.比d咁ga對手技術流..is侮辱..哈

唔熟(真係唔熟)

睇返D live,ちゅんるん都幾bulk

其實有小小唔公平
因為得佢同大西160或以上
但大西成條竹咁
其他都係155或以下既細粒妹黎
個對比太大

果然女人都係鍾意收花既

你試下送花比我 我都會好開心咁收

都真
佢同かおりん企埋一齊個高低差好能正

睇下係我要跪地道歉定三船爛豬coming to the town

即係睇bd 銷量？

冇野啦，睇到1st season個字眼

same meaning啦
佢出呢幾隻字咪即係禁救命鐘叫你地買
留定條尾咁解

大家準備買幾多隻？
我應該一隻算

暫時2套
GAMER同7仔全卷特

我真係好鐘意呢個畫師嘅畫風，好平和自然

其實係咪同少女歌劇ED同一個畫師黎？

係

呢set好有個d童話書結局feel

少歌同款ED

この演出は雑だ、Aqours は絶対にやらない

水黑發現 咬鳩佢未

躝啦

水狗?5識睇日文,靜係睇得明Aqours

有翻譯未

牙楠生日咁大件事無人講?

WDNMD

廢事貼相啦
一陣比大佬屌

牙楠都冇人講?

無人講咪即係無人想知咯

講真好多畫風都好game果隻
唔知點解隻眼好怪

死魚眼,個人覺得幾舒服

計埋PP有3個160以上
不過豬撚相對係大份

動畫畫風最靚

開頭1st宣佈動畫化果時 當刻見d畫風唔係以往咁果時 當刻都見過有人屌鬼
相信家下都應該屌唔出
我都真係喜出望外
製作組神撚到

件T

想買,有無手足開團

想像唔到牙侑用以前隻畫風畫既話會係點…

買完仲要等多幾個月先著得

想請問一次過買全卷，係出貨時先扣數，還是一開始扣總數？全卷特典係第一卷發貨時就有還是最後那卷先有？未買過，所以唔太識

呢個都係成條竹咁
迫害

如果佢成碌竹既話會好怪雞
因為佢塊臉都好大

好似係出貨先逐隻扣
全卷特跟最後果隻BD

5ch嗰szk 18禁NTR向安價串都幾好玩

明白，thx

新人lm

笑到

呢個look 超正

成隻Leprechaun咁

似呢個多啲呀~

其實呢到有無人有玩隻game?

淨係睇故事

app台應該多d人玩
app台好似有個allstar專po

唔見個PO

個game好複雜 唔識玩

最攞命係萬一抽唔到神卡嘅話鬥排名嘅比賽真係唔使玩

根本就搵唔撚到

鬥排名係個有活動個時咋?

屌

緊係啦

即係唔係好似另一隻GAME咁打夠分就得, 要鬥排名先有卡?

唔q識砌隊
見人地一兩張UR+其他SR+R都高分過亂砌全UR

你全UR咁撚有錢

就算佢全中文解釋都好似好難明點玩咁

你中間個3隻跟歌顏色放兩隻最大力+1隻回血就得
隻game同時最多得3隻野打緊
其他個6隻都係得d passive上buff
要追最高分個d我都唔識了

之前動畫每播完一集送一張喎

尋日先開始玩

我都係早你個零月玩
冇課

垃圾GAME唔好玩啦
玩法又ON9 劇情又弱智
唯一可取得返D卡面同角色單獨分支故事(但都唔係幾好睇)

me動畫入坑，動畫最正

我想睇3D既LIVE...好似im@s隻game咁

3D都算OK既
但係D 3D LIVE比哂舊果2團咁濟
火火D 3D出勁撚慢
LUMF拖左成年先出
家下solo歌都係得1st同3rd album
2nd album直頭連期都無

作為μ's既fans好鍾意睇佢地既3D LIVE

我覺得個feel同街機果隻咁上下

無機會玩街機

你漏咗動畫插入曲

動畫歌唔計啦

對上一次人齊生放已經係18年

終於等到

大西於1st live的演出，她的歌聲傷盡忠誠歌迷的心，原本在twitter擁有10萬的追隨者即急跌至9.9萬，兩日內流失1000名追隨者。不少歌迷選擇與大西「割席」，用半小時將自己儲藏多年的CD及BD剪碎，並把照片放上連登討論區，當中全是劃花了大西多年的靚相及DVD的碎片，歌迷更在珍藏中寫上「虹團唔需要你呢D垃圾」、「沒良心、沒良知偽人」、「大西不了，聲優之恥」、「好撚難聽不了」。

歌迷亦留言表示對大西失望，「原來人生覺得最爛的事情，也未必是最糟，因為最糟的，可能一直就在眼前而未曾發現」，歌迷對大西的失望的反應猶如前年「藍校長」譚詠麟撐警後，不少粉絲打爛他的唱片一樣，以行動表達對偶像徹底心碎。

不少連登網民留言附和，有人貼步夢的tee，網民表示應該「一把火燒埋佢啦」，另有網民：「日本聲優冇人識唱歌，9成大西咁」、「冇鍾意嘅藝人就無呢個煩惱」、「個種失望程度係直頭唔想再見到呢個人」等。

我就係unfollow個堆

其中一個忙到咁....

比起前兩團, 呢一團明顯鬼頭比其他人紅/忙好幾倍

最近翻睇SAKI真人版先知原來有佢份....

全篇野只服日本聲優唔識唱靈

唱歌

如果英雄王轉生美少女同fate/rexxxxxx動畫化埋就肯定忙到化灰

我期待solitude rain 3D㗎
而且3D咗動畫歌可以睇哂成首歌舞步
特別我呢啲muse已經入坑嘅
睇到夢門同happy maker有嗰陣勁開心（不過萬聖節嗰日竟然冇dancing stars on me)
火火我期待動畫OP整先

其實有部份係唱得既, 不過真係少數

不過老實講要聽唱功都唔需要聽聲優唱 我不嬲唔係差得太誇張都接受到

一定, 差在幾時

都唔夠當年香菜一季N套主役既 只不過當年香菜就無團員比較咁解

聖誕快樂

潮文?

配個個髮型,豬到仆街完全想像唔到同依家個個ぽん係同一個人

要跟原著架 我覺得真人版其中一個優點係一睇就知邊個打邊個 唔使出字幕都知係邊個角色 作為Saki fans同忠於原著撚既我其實幾滿意

豬唔豬呢方面其實都係化妝同髮型影響架姐同埋其實成個劇組都無人有濱邊美波一半靚 不必分那麼細

咁又係依家靚就得

直播首solo歌微難聽

所以我覺得佢轉跑道做聲優係件好事

做演員佢又唔係真係去到好top既外表未必夠人爭 但相反係聲優黎講就比大部分都靚....

依家黎講,就算搵演藝界個堆黎比都吊打唔少人,我覺得

睇下同咩人比 同做開主角既就點都差少少架啦正如我頭先話 真係好難同濱邊美波比

除非你講上白石姊妹我都唔明做極都仲有得做

都唔係好豬啫

後生女優,我記得個D黎計
濱邊美波,森七菜,今田美櫻個D當然唔夠打
但係我覺得靚過永田芽郁啊,森川葵啊同埋上白石姊妹個D先

有匡智味

上白石姊妹真係一個迷黎 樣又唔係正 身材又唔係勁

師兄你講野都算厚道 上白石姊妹直頭係樣衰
個妹都算,家姐樣衰到
塊臉大到左邊面頰去到右邊面頰搭的士要跳兩三次錶

就係唔明點解會紅 仲要一直有job 接

哇屌
あぐぽん靚幾萬倍

呢兩件,虹團是但一個都靚過佢地

要唔要睇下大西未整牙之前

好心講還講 唔好貼相

睇

睇過
無17歲黑gal小水咁震撼

其實我覺得幾可愛
係d牙差d啫

聖誕屌閪嘍

咁大件事無人講

牙其實好大影響

好正,雖然有D匡智味

無撚有錯 豬撚箍牙前後笑容都唔同

豬撚箍前笑得好靦腆其實少正

我入到黎

我淨係睇虹ヶ咲嘅動畫
請問點解9個school idol加埋侑都係10個人
點解會有11個人交換禮物?
綠色衫果個乜水黎

牙楠又痴牙喜咁埋, 大西會唔會angry架

所以你見佢坐響後面皮笑肉不笑咁

32,507 Dream with You/Poppin Up'/DIVE!
29,826 Saikou Heart/La Bella Patria/Tsunagaru Connect
35,465 Butterfly/Solitude Rain/VIVID WORLD

楠木 鬼頭 SOLO CARRY上分

S唔串 Rain都社會賢達level,結果正常

提番
要睇今日Release event既朋友
記得較部機去日本時區
個網睇你部機個時機黎出入code位

3月5月都唔洗去了

5月頭無啦咁

喂屌你咁難聽點搞呀

點解次次一到live就成浸柒味，其實有冇好好練過

IKO~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

有新未

日本聲優冇人識唱歌，9成大西咁

成隊得楠木同田中係唱歌

小泉萌香黎做咩，場到冇出過

開關未

豬撚又唔係唱歌？

我老婆們的合照

動畫又完 にじよん又完
世界末日了

黃撚到

人生冇意義了

黎呃禮物
幾成功,拎到份dior

前田又唔係唱歌?

講唱歌前田豬撚田中真係表現好穩wo

(麻油雞都穩 不過係穩出事

今日大西證明自己
證明番哥倫比亞真係專簽d唔識唱歌既

小妹...

僕は君を思う↑↑↑だろう

喜喜可否不要走........

雨野你條仆街含家產

就這?

沒LUMF沒TKMK
仁哥你還欠我一個交代

にじよん有season4

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

今晚11點木棉花直播

點兔完又到虹咲完

世界未日兩次

大家準備定紙巾

想叫春

栞子はいらない

今集獨角獸個演出

文一陣再作

我愛仁哥

是咪暫時冇第二季

is

綠骨都出埋

覺醒

今集我比1000分
100分滿分

900分係比隻獨角獸

比盡90分
理由如下
無lumf/tkmk
講真 op同ed我覺得可以cut左去 換多首入黎

最尾啲靜止畫多左啲-.-

上年12月公佈終於有動畫果刻 坦白講果時見D畫風都唔同哂 自己心態都係諗官方只係求其出套野出黎
完左班野女個夢去 唔好太柒就已經收貨
但結果成套野水準真係超哂班 聲優同埋歌果D唔講
想講即係製作組真係用生命值黎整套野 D細節位
唔會話你本身唔係FANS就唔會明D位 只係本身有追開既會會心微笑咁 岩岩好咁
仲要有D暗喻位又係好撚癲 主要都係步夢果集D野
春就其實好多野想拎出黎叫
但由第一集開始睇 睇到家下都仲係整合唔到 好撚癲

請真 火火真係比番當年老女人個股感動比我
當初公佈水水個陣諗住可以延續
點知....只能夠話老女人比我既感動唔係抄書就抄到番黎
諷刺既係火火反而先比得番呢種感覺我而親生女水水比唔到

成個故事就係呢篇野嘅延伸，係寫完「你」對於school idol嘅心意之後，今集全程就係由school idol黎報答返你嘅心意。

如果你細心留意下最尾果歌一開始嘅cut scene就正正係侑每一集點樣幫助大家解決問題嘅剪影。冇你就冇佢地，同一時間冇佢地就唔會有你，呢一個就係成個LLPDP想寫嘅核心。

第一集比「你」拖住走嘅步夢終於有左可以帶領你向前嘅勇氣，係你遇到問題果陣幫返你轉頭，呢一個係一個好行但同時好touching嘅情節。

D認真分析果D我清醒少少再打，因為淨係首劇中歌歌詞都有排講。我而家只係想將呢3年嘅感情儘量用文字嘔返出黎。作為一個大結局，今集劇情1d都唔出彩而且重好老土，但動畫組真係太清楚跟住佢地9個人一齊食屎一齊行過黎嘅人想見到乜撚，睇到每一個scene當下內心都會產生「屌你老母我就係要呢d」嘅激動。與其話今集係為個故事埋尾，不同話係動畫組送比我地，同埋送比佢地10個人嘅一份最好嘅禮物。

或者我可以直接咁講一句，有d野真係fans先會明。kasumin個髮夾如果你知發生咩事一定唔喊都勁感動、愛攬住rina如果你知道rina知道田中嘅故事根本就係超越劇情嘅僱渙彈、中間套光之美少女除左係田中仁自己致敬自己之外直頭滿足埋以前虹咲四格入面嘅橋段、中間比小朋友圍住嘅艾瑪如果對於去過1st live嘅人直頭係回憶殺黎。呢d全部都係fans同佢地10個cv先會明白嘅secret code，亦係我地相遇嘅故事之中比起所有野都要珍貴嘅野「出逢えた奇跡は 何より宝もの」。企係1st live With You嘅舞台上面，我們最後一次面對面嘅虹咲event嘅舞台上面唱出夢がここからはじまるよ呢首歌，呢份意義真係無比珍貴。對於純動畫黨黎講呢一切可能只係普通idol番入面少少嘅感人位，但對於我地黎講，真係除左多謝之外都唔知點表達出黎。

然後就係唱歌之前果段感言，其實就係班聲優嘅心聲黎。初期每日做住d奇怪工作嘅自己唔知可唔可以稱得上係「聲優」（唔想再loop了），辛辛苦苦過完所有野以為有動畫之後終於可以正常之後就緊接住武肺，3年以黎只有1次正式屬於自己嘅現場live，係重未有咩演出經驗嘅時候就只可以對住個空場黎唱歌，呢1d困難絕對唔係佢地講得咁輕鬆。

就連屬於自己嘅口號都要比人奪去，你如果有睇過本post網站一入去就係「9色の虹を咲かせに、虹ヶ咲」呢一句本來就屬於我地嘅「μ's music start！」但自從三船出現之後我地就連傳統都唔可以堅守。 當我地只係負責支持果方都咁唔開心嘅時候，試問佢地又點樣面對？

舞台上只有孤身一人，但我並不孤單，呢一個諗法並唔係營運諗出黎，而係佢地第一個event校內matching之後9個人嘅諗法集合出黎。每當有member上台solo嘅時候，其他8個人都會係後台入口望住佢，係佢返入黎果陣就攬住佢，呢一個傳統最後由動畫staff之手再送返比佢地9個人。

講左咁耐，我相信佢地10個人收到嘅野（如果你冇睇，牙喜今日講完感想講左句我好鐘意虹咲跟住爆喊）一定比起我更加更加多，佢地今晚出d tweet直頭講撚到遺言咁。呢一個由冇到有嘅故事，比起動畫劇情本身，更加切合「大家一齊實現的故事」呢樣野。呢一種二三次元之間數不清嘅複雜交錯唔係正正就係我地鐘意LL嘅地方咩？

終於等到果林ching高汁分析文

覺得好有初代LL感覺

早期D既PO仲有D水狗出黎反駁呢D POINT
柒撚到仆街

LoveLive！虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流（2）9th Anniversary Fest - 分享自 LIHKG 討論區

會唔會變o左有生之年系列

唔是想反水水 但水水真係降低左我既熱情
同樣9條女唔是問題 但水水9條女只係將老女人屬性拆件洗牌再重組 3次元定2次元走既路線都跟足老女人咁濟
當年官方真係令我好反感

ワクワク叶える物語
どうなるかは僕ら次第
出会いって それだけで奇跡と思うんだよ

みんな夢見たい? 夢っていつから見るの
気がついた時 もう見てる!

キラキラ繋がって
虹色があふれる
出逢えた奇跡は 何より宝もの

大好きが 咲いている
僕たちの ドリームワールド
一緒に叶えよう
とびきりの明日へ行こう！
Love U my friends

反感官方

都未係好組織到今集感想 講下場外野
曾幾何時都講過虹比得番種感覺我

依家諗番其實都有小小失禮佢地9個既努力
虹依家都叫自力行出左一條新路
又何必再做靈魂被地球重力所束縛的舊人類
再拎佢地同系列過往比較

どこに向かうか まだわからないけど
面白そうな未来が待ってると
笑いあえる君がいれば嬉しい
呢幾句歌詞真係太岩用黎總結虹同動畫
咁岩今集太多高達neta
有小小有感而發

講開場外野就寫少少今集D 奇怪neta
今集部獨角獸離奇地多鏡頭 搞到我覺得真係NETA緊D野

呢幕就係今集第一次出場
デストロイモード可以當係部機既出全力
呢到代表住個event搞到好成功咁

呢幕就落雨個陣變番做unicorn mode
相對地就係一個低谷既狀態啦

呢幕就係獨角獸臨大結局個陣覺醒既真NT mode
呢個綠色(小說係虹色)既光可以話承載住人既意志既可能性之光
暗示d咩心照了

另外就係獨角獸既女主角都係叫オードリー
呢下專登影住雫我諗真係專登

承載住虹團10人夢想的可能性之光

小妹髮尾個綠色=Psycho Frame

btw隔離水團po好似好少人

隻眼的顏色都係

隊野都咁多年
仲有睇既都應該有固定圈子
正常啦

話唔定遲d呢個po都會步佢地後塵

頑張るのが好きで
「負けないよ！負けないよ！」
重ねて来たら（Go Go）ここにいたの

未唱到已經喊到仆街

咁總有一日個prj會執柒
分分鐘隔離坦坦一開波
又變番之前咁得幾條友係到9up

總觀返13集，比起一路以黎嘅LL，動畫組係好刻意咁樣將大家由幻想、童話世界帶返黎現實。點解咁講？因為比起初代LL只係屬於格空世界裡面嘅9個人嘅故事，佢有好多話語都係想向住現實世界嘅所有人講。

例如缺乏自信嘅你、冇夢想嘅你、害怕改變嘅你等等，又或者再直接d如果你想做聲望，你想做idol，你想做d冇人會睇好嘅事？唔好怕自己唔得，因為當你有左想法嘅當下，夢想就已經開始左啦。如果係舊式LL嘅世界觀入面，你一定唔會將呢d元素連結係自己身上，而呢13集入面動畫組係真係好認真咁寫緊fans同學園偶像點樣係現實層面果度互相改變。

呢個或者係呢套野比起以前嘅LL睇落吸引好多嘅原因之一。

到時我會記得你地的

*架空世界 *做聲優

難聽d講你睇LL梗係睇食屎之後反CUP架啦
最ENJOYABLE就係你有左成果之後回望返你以前點柒法
你一開波冇屎食點撚睇呀
講完

今集20:45個句就係好好的例子

短短一集入面 佢處理左
A. 2次元角色之間嘅改變同收尾
B. 聲優同2次元角色之間嘅感情
C. 聲優同支持者之間嘅感情
D. 聲優、支持者對住成個企劃嘅感情

呢d本身好難寫得咁精簡嘅野佢可以用D咁歡樂而且每一PART都有回憶嘅scene去處理我真係好撚震驚 基本上由播完op果下就每一part都引緊你喊
唯一就係個尾好似冇尾咁 但你問我可以點寫我都唔識答你 但唔知有冇s2嘅提前下佢咩都留白應該係最安全

坦白講,唔係一路跟開個d好難睇到C同D

所以我都直接講到明有d野真係fans先feel到

中間9個人拆散嘅細舞台 入面d情節同細節
基本上每1part都係做比fans睇多謝你一路支持咁濟

我諗應該唔少人都係o係動畫化消息出o左之後先開始關注虹團

yes 但作為入門作黎講我覺得都算合格
只係如果你咩都唔知咁睇就真係一個幾老套嘅普通idol故事
我fd同我咁講 我係認同嘅

16:30左右佢會感謝透過MON黎睇佢地既"你"果下
除左係對住動畫世界入面既人講之外
都係打破埋所謂既第4面牆直接同睇緊動畫既你講

你以為佢係同緊侑講
但其實支持佢地既FANS就正正係侑 即係我地

btw,其實呢度d巴打係咪全部都係上班族

廢青人出黎

本來想打埋d細節位但跟住cap都幾十張圖 on9到仆街 起身先了

呢一代個設定同上兩代比「離奇地」貼地
利申番水唔熟先
班idol可以話係無咩大目標
只係做自己想做既野
就好似第4集愛咁講 佢做idol可能都只係想令大家開心

所以今代動畫都比左唔小篇幅
去寫idol同fans之間呢個雙向既關係
呢個描寫搞到我去到佢地係個台到講MC個下開始忍唔住喊到仆街

本身b part都係影射緊lumf
之後係個1st live台上講mc
仲要首歌d歌詞毒撚到仆街

100/10
雖然係動畫先開始留意
但都俾動畫感動到
追左日本偶像有一段時間
令到好容易代入到侑

係粉絲投入熱情嘅同時
粉絲又係偶像身上得到力量
個種互動係最吸引人

題外話
雖然係消費老女人
但A song for You！You？You！！依首歌歌我真係幾鍾意
都係講緊偶像嘅回應

為追逐夢想嘅人應援，自己就可能有所得著
對本人黎講都幾中
始終本人冇咩大夢想
追偶像就係想睇佢地實現佢地嘅夢想
雖然夢想係成日俾啲營運販賣

最後真係好鍾意動畫嘅細節位同鏡頭語言
雖然唔係全部都get到
但俾人感覺到做動畫嘅人係有用心做

簡單d既就即係咁
呢幾幕一路追開既多數都即刻get到係unit分隊既cd封面
但就算本身無追開只係第一次睇既 又唔會話少左d樂趣咁

難認少少咪呢個
本身見到呢幾幕咁刻意都估到係搵返d live畫面出黎架啦
不過一時間get唔到係2nd呢場
順帶一提 呢場2nd係今年9月既事黎 唔係好遠古既野黎
所以製作組真係都跟得好貼下

同時都係無觀客live

依個有玩隻垃圾AS所以認到

きっかけは少し後から思い出し
全てがつながって
出会いって謎だらけ
いつから決まってたんだ

呢9個或者計埋小妹講10個 可以咁樣走埋一齊真係算奇蹟 或者係靠lovelive
有個本身已經打滾左好多年 甚至水團既都要叫聲佢前輩
一個就真係本身原idol但廢到仆街敗走過去做聲優
一個又本身係堅lovelive fans一路憧憬住
仲要將本身唔存在既事黎靠佢努力將呢件事當做目標, 夢想咁去做先達成到
雖然本身最初揀角色試音果時已經實牙實齒講明虹ヶ咲唔會有動畫化 相信好多人都知
唔記得邊到講過 中間果幾年日日鳩hea咁款果時 將動畫化訂左為佢地既目標去做

睇住佢地真係有種實現左夢想既感覺
而唔係一身商業臭既味道

sofar都係比佢班吸血鬼配音員呃緊錢

計完聲優, 製作方果面之外
最撚佩服真係小妹個聲優
3個月前先第一次識佢
3個月之前既我肯定想像唔到家下佢將佢地既絆帶到去第個層次
有前科塞過隻小泉萌香入去 聲稱係2,3年前已經決定左既事項黎
結果又係有眼見 有佢既地方就有尷尬

但只係經過左呢短短3個月
我完全唔覺得小妹會係額外加入去既存在
每星期果個放送直前又係carry到仆街

btw如果想知多d點解呢到d人吹奏佢地最尾果part段mc點解好似tg咁催淚既
建議可以睇下1st live 既day2 encore果part
上年12月既事黎 宣佈動畫化製作決定
見佢地成班女喊到仆街
果後mc神撚到

當然有時間既緊係建議追返哂以前d野
但無乜時間又想了解多d當睇精華既 我自己個人係建議果段mc
睇完可能會有新既感受

當然都有d人係抱住純粹追新番 睇完就算 當只係一套普通idol動畫
但對於fans黎講 呢套真係完全係寫比你班fans睇 佢寫出黎既野就係正正fans所希望見到既野
而唔係加個新角色落去質你食完屎見你笑嘻嘻okay唔抗拒就繼續質比你食果d
我指既緊係隻閪game allstar

可能呢套只係你咁岩今季睇到既其中一套動畫
但對於fans黎講 呢套真係分分鐘可以係成世都留下到深刻回憶既野...

或者可能會覺得講得好誇張
但起碼我自己就係覺得自己係被μ's改變左人生既人

same

呢個要問清楚佢係邊個費事我認錯

太好睇了

麻油雞咁多年黎都係小鳥推
田中係靜岡人 所以將係家鄉嘅水團變成左自己嘅夢想

Btw 呢2日出寫真嘅訪問
久保田都講明唔係對隻game同動畫有興趣先去試鏡
佢有興趣嘅係係live後台/番組/電台等等見到嘅muse
應該全世界得佢一個會有呢個動機

....

ok開始大工程
單係呢一集已經可以由頭解到尾，真心唔知動畫組班人係咪痴撚線。
佢今集組成嘅細節主要可以分成幾類種：

咁我就冇咁好閒情分晒佢地邊個打邊個啦，你自己體會下啦，我儘量跟住動畫流程黎打

1. 筆記薄

呢本野其實大家一早就見過，你第一集打開呢一套完全唔知咩黎嘅野果陣侑已經睇住黎睇，咁其實就冇咩特別嘅。但係，你細心留意下第一集後半段步夢個書包，佢果陣已經偷偷地買左。呢度解返清楚到底佢地寫緊D咩，其實就係劇中歌嘅歌詞黎，記唔記得上集侑彈左一段比步夢聽？步夢今集就收集大家對侑嘅心意去寫歌詞比佢，你睇返歌詞其實就會明。
2. 流水麵同好會

唔知係一開始計劃好定點，流水麵同好會第一集出完之後TWITTER班日本仔係勁high，係咁畫佢地d野，其實佢地最尾由流水麵愛好者變成校園偶像愛好者。
3. 9色の虹を咲かせに

呢句野係live嘅時候係由大西/楠木帶領，之後官方亦都有補返四格漫畫比佢地。佢繼承左LL嘅「moment ring」，動畫呢度係特登加入返10倒數到1，真係live係冇的，代表d咩就唔需要我解釋啦。至於點解動畫句野點解有少少唔同左？好簡單姐因為三船塞左入黎咪唔係九色囉，好兒戲呀？係架，爛鐵丫嗎。
4. サスケとかすみん2号

佐助哥就應該大家都識啦，但隻老鼠仔都係四格漫畫嘅內容黎，佢叫かすみん2号。呢度係其中一個staff捉鳩你fans路嘅位黎，因為佐助用左黎做live goods而果陣開始就個個都開始搵呢d吉祥物出黎畫希望佢商品化，當大家都以為官方冇左件事果陣佢最後都係畫返隻老鼠仔比你。
5. 光之美少女+拉打

呢個位真係少癲，竟然可以係3分鐘入面加入咁撚多neta。第一就係田中仁本身啦，佢最出名就係做左光之美少女其中一個系列。第二就係中二病嘅雪菜，佢使出嘅「scarlet storm」同埋最尾果句「今日又拯救左世界」其實係楠木諗出黎嘅call and respond call黎（你睇返頭幾次生放送），呢一段真係可以話完全集合左聲優加人設係入面。最後係しずく都有伏筆，有其中一集四格漫畫就係雪菜教しずく扮拉打，而演戲認真嘅佢就超認真咁樣模仿，最後呢有今集呢度嘅內容。至於扮演衰人嘅KSKS其實都有野講，就係每一代LL嘅小惡魔角色都會cosplay有翼嘅野，即係nico嘅天使同水團嘅善子。
6. Fans企劃

前排官方無啦啦收集fans嘅message但冇人知佢用黎做咩，大家都估可能係用係電擊megazine入面，係完全估唔到佢用第13集黎多謝咁多位，重要出埋你個名。
7. 声繋ごうよ

1st live入面豬撚就係拖住好多小朋友一齊唱呢首歌，最後班小朋友更加畫左張心意卡比佢係mc位拎出黎，呢度係呼應返艾瑪係前2集講過「想同大家一齊唱歌」呢個心願。雖然當嘅當下已經feel到咩事，但我真係點撚估到動畫組連班loli套衫都寫到十足十，做到呢一步真係痴撚線。
8. 髮夾

呢度真係要瘋狂吹奏，成個背景係咁的。本身かすみん有一個象徵式嘅髮夾，但當動畫畫風第一次面世，即係無敵級beliver嘅pv入面，佢係冇左個髮夾。咁班かすみん就一路係度嘈點解唔見左啦，由かすみん回嘈到しずく回都唔見有，咁其實大家都當官方係冇左回事。呢個時候動畫組就真係笑鳩你地太睇少我，佢就係特登補完かすしず嘅感情線之後再令佢變成定情信物：

呢個髮夾係經過左13集黎講對佢2個人真係意義非凡，但最撚勁係之前有一集無啦啦影住しずく係間鋪頭度唔知做乜，當下都冇人估到會咁發展。
9. rina、愛

呢一part除左係rina同愛嘅感情之外最更係田中同村上嘅感情，因為佢兩個就係全團最努力嘅兩個人。村上係LLFES之後發覺自己跟本唔夠氣，佢唔係運動天才，佢冇能力跳到宮下愛嘅舞步；田中冇任何依靠，天王寺璃奈就係佢嘅一切，只要演出有少少唔好嘅地方就係否定緊佢自身。咁樣嘅兩個人，係每一次live d1 d2前一晚都會係酒店房偷偷地練歌，沖涼都要繼續唱，唱到隔離房嘅member都聽到晒。田中更加係2nd d1之後覺得自己唱得唔好所以鎖自己係房門，「我第一次幫到你啦？」呢一句說話係完全冇自信嘅田中嘅救贖黎，因為佢就係rina。
10. 未来ハーモニー
[quote][quote]
呢個跑嘅cut好明顯係回應返未来ハーモニー，因為佢係第一條我地睇住九個人「動起來」嘅動畫pv。果條pv入面所有人都係向住台場彩虹橋跑，係屬於抽象形式咁表達「朝着夢想出發」；而今次佢地向住跑住地方就係實現大家夢想嘅實際舞台，係屬於現實形式嘅表達。
11. 1st Live With You
[quote][quote]
呢個台對於fans嘅意義真係唔可以用文字寫出黎，佢係我地唯一一次集合嘅地方，我真係好多謝動畫組將佢畫返出黎。

已經爆quota 下面繼續

11. 2nd Live Brand New Story / Back to the Tokimeki

呢個位可以見到2nd live嘅logo，咁都好普通啦其實。但佢痴撚線之處就係佢果下嘅情節就係台上嘅東雲因為落雨只可以冷冷咁樣望住一個空場不知所措。2nd live就正正係因為武肺而變成無觀客，同時因為本身book左咁大個場唔轉得而變得更加冷清，呢個位真係見到動畫組班staff係癲的。
12. L O V E かすみん

呢句係かすみん嘅soloダイアモンド入面嘅call黎，觀眾會跟住叫4次L O V E かすみん然之後麻油雞會評下大家合唔合格。點解呢個位咁大感觸其實就係對麻油雞嘅歉意啦，相信未睇過現地之前其實好多人都唔係好鐘意佢。雖然未到有負面感情，但其實都真係覺得佢一無是處咁，特別佢個樣真係麻麻果下。但係1st live入面當全場都一齊叫L O V E かすみん果陣我知道自己錯左，佢先係唯一一個可以演活呢個角色嘅人，因為佢自身就係等如個角色。
13. Unit

呢度上面講左啦，我再補充下就係其實一路都因為時間關係完全建立唔到unit嘅感情，特別係果林同愛之間直頭冇交流。動畫組都知真係冇時間再寫，但佢地都知道大家想要嘅野，最後都補返1個scene黎安撫返你 。
14. 腳

動畫好多次咁用腳去做暗示，咁唔排除因為佢地係腳膠啦咁。但例如虹色passions入面，高咲侑踩落水入面引起嘅波動就就造左成個動畫嘅故事，呢度嘅隱喻好明顯，重要步夢夾住內隻腳果個位啦。今集又再一次影住步夢對腳，呢度可以理解成步夢本身嘅「一步一步」同埋將個stage由平靜引入固有結界嘅轉接。
15. Solo舞步

最後轉去同侑一齊嘅cut scene之前嘅動作都係對應返佢地動畫劇中歌嘅solo舞步，與此同時佢地呢d舞步都係再對應返自己係1st album嘅代表代。

呢一個致敬上再致敬真係好撚屈機，知道真相果陣真係震驚

結尾

真係冇諗過淨係講一集都可以打咁撚多野，希望大家暫時忘記左高咲侑呢個人先，因為成段speech入面嘅侑醬都唔係侑醬，係講緊你，各位就係真正嘅第十個人。希望大家收到動畫組對我地、聲優對我地嘅心意。

重有最後步夢嘅「はじめてよかった」先係最大果粒炸彈

果林巴

Memeber講出嚟真係好感動

除左上面個D搵到出黎既neta
仲有d真係要慢慢考古
就好似今集個巨大kasumin box都係有ref
你真係可以想像到動畫組到底用左幾多心力去理解佢地9個

最後都好撚HARD SELL咁加返句
動畫完左去追返D番組啦 你睇完再諗返起動畫就會完全唔同感受

搵到鐘意嘅member就睇埋個人番組
你冇可能睇得晒的

有樣仲使識唱歌?

好似小倉唯咁, 唱左咁多年都係咁撚差

我係呢邊返實習, 我成日都會播自己既動畫歌一邊做野, 小倉唯既歌係難聽到連我d鬼佬同事都話呢首歌唔掂, 佢地從來無對我既歌有咩意見直到有一日我播緊小倉唯既Baby Sweet Berry Love, 我班同事話真心唔掂

咁你見業界有幾多個小倉唯先 可能你隨手數都數到幾個
但想講其實大把得個樣 唔唱得既 通常出1,2隻碟就笠水收哂皮

BTW 見大西係小倉唯FANS就知咩事啦

有一天我的女兒跑過來問我：

「爸爸爸爸，你最喜歡的女生是誰 ？」

我說：「是大西亜玖璃 啊 」

女兒哭了

女兒哭著跑到了媽媽面前

啜泣著說：「爸爸說他最喜歡的女生不是你」

老婆一臉鄙視的看著我說：

「那這個渣男說他喜歡誰？」

女兒抹著眼淚說：「是什麼狗的」

老婆低下頭害羞地笑了

她想起了當年當偶像用過的那個藝名

麻油雞

ff少陣

真人真事

其實唔唱得又死唔斷氣既都真係有唔少....
悠木碧 伊藤美來

水瀨未到小倉唯lvl但係都唔係好啦....

尾崎由香

內田都係啦

尾崎由香已經顏值夠高

尾崎由香就係典型既樣夠靚所以其他野都可以是鳩但既例子

無演技無唱功性格西無pr但個樣靚蓋過哂其他缺點

咪玩啦
你研究下尾崎由香撈成點先...
連武士道呢D專收垃圾既都唔要佢

佢自己QUIT武士道架喎佢唔係要轉做藝人咩, 之前話想試下做綜藝

佢間新事務所唔記得係有個好大牌既女明星係到...唔記得邊個

咁佢自己QUIT定武士道 咁我唔係關係者我唔知啦
但係家下佢霉撚到
就算未QUIT武士道果期都係霉
D碟賣唔出 仲比人拎黎做指標難聽 賣得小

因為佢得個樣梗係賣唔出架啦

佢去做綜藝做花瓶就最岩, 擺係到比人j就夠

咁多獨角獸

睇到呢集最後步夢同YOU(我地)講既野, 再唱首歌, 睇到我喊晒
認真, 呢一套虹虹動畫既製作組做既劇情同功力都比前兩團既高同好睇好多, 起碼你以為每集係個人回, 但其實係連住晒所有劇情, 要表達既野又好到位，最後令到成套野都有始有終, 最後侑去轉科考試同有外國勢力關注(錯重點//), 都一定會有第2季架啦, 只係唔知三船一入會唔會搞壞晒。
睇完琴日果集已經又去重睇一次前果11集重溫下

大西亞玖璃係真名吧-.-

米奇都靚?
就係佢咩都無先撈到依家咁霉

關於幾時有2期有呢個問題
可以係場外野估下
利申番以下都9up 唔係work in人
唔好盡信

日昇動畫部既格構大致上可以分做
第一企劃部(傳統project gundam個d)
第二企劃部(近10零年既新project)
同分屬既各組studio

LL動畫係日昇內部就係由平山理志帶領既八組挖出黎既金山
當年平山都風頭無兩
由八組大佬做到上第二企劃部大佬
一路lead住又由老女人到水電影既製作
但係水電影票房未如理想後
平山都孭飛要比個prj比第二個渣旗

係佢走之前就交接/提攜左石塚金吾同大塚大
去接手LL呢個project
石塚金吾升左做P後接手晒水既野
保守估計坦坦都會係佢渣大旗

大塚大就資深過石塚金吾
翻查資料可以見到佢係水動畫2期既時候
已經係平山既副手
但佢升左做P之後主要都係負責虹個邊既動畫PV
e.g tkmk 到依家動畫都係
水個邊都係同垃圾驚合作個隻碟有落名

坦坦公佈之後大家都見到晒LL原裝staff既名
即係原八組都shift左一部分人去搞坦坦
咁虹動畫到底係邊組人孭飛呢個問題
有八組出身既大塚大+以往LL系列未見過既智哥
+以往係財團B入面寫開光美既仁哥
都覺得係八組帶個頭mon住再問其他studio借人

係較早前
其中一個有份做虹動畫既staff上出現左一張圖

呢張圖有兩個恐怖既點
第一點就係個名唔係一路負責開既八組
第二點係二組呢個名正式復活
因為二組個名係分家做bones之後係死左既
同時大塚亦都比人發現左個title由八組大佬變左二組大佬
綜合黎講就係虹動畫係新設既二組負責

依家就有兩個情況
1. 新二組係原八組改名
->大家可以開定post做坦坦古參
因為畫live個邊人手真係有限
點畫晒坦水虹三班人

2. 新二組真係八組分出黎
->可以期待下係21年10月/22月1月
因為根據sunrise派既21關係者年歷
坦坦係7月個頁+本身就1月1st single
即係坦坦動畫9成會係21年下半年
考慮番唔會自己人打自己人既就會咁

相傳米奇老母係木谷老死
當年就係佢老母同木谷食飯個陣話個女做明星做到好霉
木谷望左望份cv就話可以照顧下個世侄

八組同8仔有咩關係

佢太貪心, 做緊聲優又想做藝人

老實講有熟人做高層梗係盡用啦

アニメ放送はないと言われ、いつリリースされるか分からないゲームの収録をほぼ隔週で続けた2年間。
その間に、キャラクターの醸成とチームワークが生まれたんだと思います。

傾22章未
好期待

結果米奇條反骨女見有些少起色就飛起世伯仆街女

佢屋企應該無鏡

咁如果佢同BANG DREAM班人比係好難唔會有自信既

呢條友講野都少搶口

講咁耐米奇 個例子說服力都好低下 因為佢都收左皮
你係水團執條友黎講咪得囉

喂

家下講個例子係個樣算OK 但係唱歌劣撚到屎既唔係個個都咁好彩撈得掂

同埋得你知水團係點

大西阿狗離

佢1st single就係佢既final single

佢搶得起
無意外既坦坦音響監督都係佢
由老女人動畫做到依家
仲現職緊又可以出黎9up既
佢都頭幾資深

禾鬼

小倉唯, 悠木碧 伊藤美來 都係唱歌差但樣掂而出到碟

水團無咩例子, 逢田梨香子CD賣得好之外其實都唔係唱得差

好彩佢係聲優界唔係歌手/藝人, 大把機會比佢慢慢玩

咁又唔好講到聲優界夠垃圾所以就會比到好多機會佢地黎抹殺佢地d努力...

唔係話聲優界垃圾但係要求無咁高姐
無話佢唔努力, 但佢真係搵岩條路黎行所以會容易好多

btw 遠藤ゆりか有樣又唱得唔算差咪又係半紅不黑左幾年最尾引退埋
唔係話賣唔出但隻隻都係賣得千零二千隻 我覺得呢d就真係懷才不遇

我始終都唔認同有個樣係到 就算唱到屎咁都會照紅照賣得出
都係睇背後間公司投入幾多資源去谷佢 同埋都係睇運架姐

遠藤ゆりか 唔係因為有病同拍拖先引退?

運就梗係架啦, 正如配番你都唔知邊一套番會紅, 好似渕上舞咁唔係少戰紅左佢已經引退左啦 鬼頭明里配完鬼滅而家紅到癲左咁未上之前邊個會知

我覺得有樣+有大水喉支持就基本上紅梗, 小倉唯係完美例子

遠藤個引退原因 官方就話係因為身體頂唔順 始終比武士道間閪野咁操法 至於拍唔拍拖我唔知啦 但如果紅得起去到大紅大紫果type我又唔係幾信會咁易引退

愛美樣唔算差啦 雖然未話真係去到公認靚女果type 但真係唔算柒先
比武士道死谷爛谷左咁多年咪又係咁

武士道間野其實真好嚴苛對班聲優黎講 成日狂開liv根本無機會休息

愛美真係...谷左咁多年都係咁

武士道D女唔多配出面D作品遮
愛美算係咁啦,有埃媽又有班占

辛苦錢黎bang dream chur到仆街武士道根本唔當班聲優係人咁狂chur, 勁多活動同live根本痴撚線

愛美算係咁,起碼仲係人樣
岩田陽葵,佐藤日向個D化妝化到批盪咁,前面個個唔講以為三章野

批盪隻字又用得幾好啵衰鬼

岩田陽葵得25歲已經殘到仆街

即係唔係話唔想見到佢地既演出...但佢地既活動真係太密

之前有d每幾個月就有live, 大佬練歌同練舞都已經要好多時間, 仲有大量radio, 生放送, 真係chur死人咩

鬼咩,武士道D臉孔重覆度仲高過TVB,個個project都係個幾丁友,唔係haruki就愛美,再唔係就rimi或者大唔知咩英或者打摔交個老女人
好心請多D女

你講相羽愛奈?

咁肥水不流外人田好正常姐

借D意講班尖野建議返班尖PO
呢到虹團PO唔傾垃圾的

虹咲動畫完結後粉絲激動的告訴花田十輝
“感謝您，讓我看到了今年最優秀的動畫之一”
花田疑問地說：“你在開什麼玩笑，誰都知道我並沒有參與虹團動畫的製作。”
“正是因為你沒有參與，所以我才感謝你。”

有日文未

想問火狗係咪個個都咁搶口-.-?

花田十輝へ 愛してる！

得佢係= ="

好harsh

我意思係你話佢地係垃圾好harsh

事實

轉傾D4DJ吧

當年水團第一季最後果集足足用左幾分鐘既舞台劇真係要多謝花田, 幫我地sum up晒套LLSS講左d咩

唔洗分咁細
武士道旗下做主導既全部都係垃圾
我話既

咩人先會睇水…

問會然朝香果林
佢真係睇哂又熟

當年執柒左之後太灰無心機睇水

bg我無咩睇. 少女歌劇呢

唔太掂 我幫你改改

有一天我的女兒跑過來問我：

「爸爸爸爸，你最喜歡的女生是誰 ？」

我說：「是大西Angry啊 」

女兒哭了

媽媽聽到後怒吼: 「你老味, 你再用呢個名叫我就真係

angry啦 」

少歌負責lead event果邊好似比左pony攪
不過都係垃圾屎
9個人係齊會場但係剩比8個人上台

最能垃圾就係呢套

スクフェスは侑ちゃんが始めました
生徒会は大変協力的です
ボランティアは集団バックレしませんでした
トラブルもありましたが無事成功しました

栞子もランジュも監視委員会もチャイナ理事長もいない大変素晴らしい終わり方でしたね

有無中文?

習總有份？

又天文台又中國主席 都幾疊馬

本身冇點留意虹團，不得不佩服動畫超哂班，最後一集睇到流淚，侑呢個角色真係設計得好好，水水動畫如果都有咁既制作隊就好，真係睇到好多用心位

咁又無得咁計
水果套送上門 本身都無乜背景 太空洞無乜野去比動畫組發揮 就算製作組幾有heart都唔係幾寫得出咩花樣 而且個製作組仲要揀左條最撚乞人憎既方向去寫 第一季集集都消費老女人咁濟

火火呢套係捱左2,3年咁捱出黎 個背景儲儲埋埋左大把野可以發揮到

yes 黎獄都係佢簡

咁當年都係急住整套野出黎消費老女人
無一個屬於佢地既故事可以講
就算比依家虹隊staff逆時過去做都唔會好好多

虹依家就係有佢地獨有既故事
或者話佢地呢3年自己行出黎既軌跡
再咁好彩遇上呢隊咁有愛既staff
同埋班cast都有能力去表演呢個故事
呢個真係佢地自己贏番黎最好既禮物
是但少一樣都唔岩味
咁岩又真係boxing day

我唔討厭水但憎爆花田

我唔係討厭水但我當時覺得因為佢地攪到老女人執柒左所以真係接受唔到睇水團

有好長一段時間我係排斥睇任何LL 新聞

雖然我唔鍾意水 但又理性d諗
老女人執柒應該係佢地本身有問題攪唔掂先要急急腳執柒 有人估話係續約傾唔掂 又有人估文春炮單野 又會咁岩final live完無耐先開炮
所以水其實都係受害者 比爛鐵咁樣臨時臨急推出黎維持住個品牌熱度吸金
我唔覺得係因為爛鐵想推隊水出黎先格硬執柒老女人
雖然理性d諗完係咁
但我到家下都仲係好撚難頂隊野
當初都試過努力去接受下新事物 但真係頂唔順

唔覺得係因為文春炮...如果要玩點都係final live前玩而唔係之後, 因為個威力先會係最大, 無原因要專登收埋等過左final live先出手, 文春同你有親咩
合約比較合理好似佢地完左final live之後有段時間好似唔比提及關於LL既野....有人問都唔會直接用番角色名黎答(唔記得係邊睇番黎)

其實文春炮已經攪到我兩個幾鍾意既聲優雞毛鴨血....emi自從單野之後撈得越黎越差, 其次就係茅原實里.....攪到連blog既comment都要封埋, 明明開左咁多年都一直開放比人留言

emi

Emi真係極可惜 之後仲病埋

好想聽佢唱歌而唔係同兩個新人係到生放送

老女人收檔果陣好似年紀都唔細
又有LL以外既野做緊
到最後有幾個都Keep住有新番配下都唔錯

而水水就應該會易安排啲
但真係太心急收割上一水
本身睇水水動畫堆歌係幾正

半個水瀨fans行過
我都唔否認呢樣嘢
睇佢上其他節目唱我通常覺得係60零分左右（本身木耳嚟）
其實呢兩年算叫做好咗啲
初初歌手出道嗰陣，直頭唔夠氣有啲音唱唔準
尤其是呢首角色歌，唔知邊個咁大整蠱叫佢唱演歌

有樣+有大水喉都可以係虛火嚟嘅
都要本身睇佢自己有幾多實力，肯唔肯去搏嘅
你配音配到一pat屎／臭寸冇觀眾緣最後變成毒藥，你點推都唔輪到你推
鬼頭就算冇鬼滅同虹團，本身雜食多瓣數，都應該做到半紅

講真有幾多個好似早見沙織, 安野希世乃, 雨宮天咁.

又或者東山奈央咁, 以前唱角色歌唔知撚聲定點, 衰到冇朋友.
後未tune 好把聲自己出道幾正

其實某程度上帶出咗就係出道氾濫嘅問題
好多搵電腦tune掂把聲出CD
但一去到live就現形

真…大西亞咩璃個D…

過左咁撚多年到仲可以唔接受文春單野係堅？
我反而好認同水班友成日話冇水頂住吸金個brand 一早汁柒左，唔關反唔反水事，最值得專重其實係水班聲優。
一年開幾個tour又要上電視你估唔大壓力？

即係咁 佢值唔值得尊重同我憎唔憎佢有關係架咩
你都好尊重掃街d阿姐呀 唔見你去做？

想熱烈討論水既其實有水po
就無人全心反水班cast既
Overall都係反爛鐵多d

佢地唱歌難聽到比人反
呢d都唔知點討論
因為大把走音人比人反

同埋見到水團搞撚到個所謂brand咁樣 與其要「多謝」佢地頂住不如係2016就執撚左佢算 講到我地有份要求咁 你執咪執 關我咩事

邊隻字有話唔信呢? 你文盲定係點?
你張圖慳D啦 你唔係以為自己一手料人人未睇過下嘛?
BTW我理閪得你9個聲優洗唔洗需要尊重咩 我家下講明就係官方推到好撚肉酸係咁消費前代光環令到我對成個水既PROJECT好撚反感
我話閪知你一年開幾個tour又上電視幾辛苦幾大壓力咩
大把人連想體會呢種壓力既能力都無呀傻閪

真心講就食得咸魚抵得渴
你紅就自然有anti
不過咁岩你地多d場外因素咁解

我睇汪阿姐年中都聽唔少靠作品死好命個d啦

而家係爛鐵要個殼唔要人 你講撚到件事好撚偉大咁
係踢 聲優都係受害者呀 我知呀 你見我地除左笑2下重有屌佢地咩？咁佢地有付出唔會令件事變成正確架搞返清楚先啦

下 唔係你地求返黎架咩?
拿拿聲謝主隆恩啦

*係呀

唔係好明點解每隔一排個走向就會走去呢個方向
明明已經特登唔提你地水團
係咪你地覺得咁多年要屈就比人屌好慘所以得閒就要發下脾氣？如果水團都叫慘 咁成個acg界應該全部非洲開荒牛黎

即係以你既logic
咁可以掉返轉講新田惠海當年唔係拍AV
咁就唔會有水啦
咁水d人係咪應該好多謝佢拍AV?

有大JOB接有電視上都講到好慘咁
嘩我屌點跟

講真我地已經講得好就住就住 要開鳩你水波唔係咁講野啦 一係你就正經d入黎嘈 我好撚歡迎 次次一兩丁友入黎比人jer兩句又笠水 一係就淨係禁負皮 咁撚不滿又唔敢入黎 係咪男人黎

下,水團含住金鎖匙出世架啵,未簽約之前就講到明要搞劇場版有live架啵
咁撚辛苦咁撚大壓力當初咪咪撚簽

btw2020都就黎完
仲係到嘈呢d野既
我建議你去睇下字典
查下點解ed係neo sky, neo map
唔係new sky, new map

22章咁大件事無人講
無人撐我大雨野既真實系故事？

係得你D傻閪水FANS先咁撚柒煩
不嬲呢到傾親其他IP都一句車埋去垃圾屌鳩佢
又唔見D班尖狗少歌狗之類走入黎嘈
年中剩係得D傻閪水FANS走入黎伸個頭出黎

佢其實擺明sell樣 唱功其實是撚但

不過最好改改佢西口西面既問題

坦同水含住金鎖匙出世
水都可以話條路唔平坦？

你配音配到一pat屎／

大把棒讀姬

臭寸

水瀨

東山而家好左好多 鬼燈個mv 條腿

有冇甜夢貓fans

人地話唱歌上電視做騷開live 都好撚大壓力架 點會平坦呢
尊重吧

上下電視開下TOUR就話大壓力好慘
望下格離武士道先出黎叫春鬥慘啦

巴士阿叔.flv

兩邊你都咁熟 ？

兩邊我都唔熟
我唔識的 咪撚屈 無睇過

作為emi fans 覺得呢單野真係好煩

永遠口同鼻坳既野過左咁多年都成日追住黎屌

有本事去到證據確鑿既咪可以令佢永遠消失囉 吸毒既高部愛都係咁架啦

而家成日拎出黎追住黎屌煩唔煩？ 最好你推既偶像永遠無scandal, 將心比心都唔撚識

可能佢地話佢地都係開live 姐

屌你佢地真係chur到殘架

真又點假又點
配音員就唔比扑野咩
難聽d講你個推收工個陣同條仔玩咩你都唔知啦
笑幾年個d真係終極得閒

講玩命應該點都唔夠真係做idol個班玩命啦
建築工人高空工作都好大壓力
幾時加推

冇班工人頂住啲地盤開發商一早汁柒左，最值得專重其實係工人。
日日返地盤開工你估唔大壓力？

老實講當時講係正常 但過左幾年係咁追住黎屌就係煩膠

同埋扑野有咩咁出奇 野中藍出道無耐個訪問都知會扑野架啦

幫條仔洗屎眼個壇野？

加推左醫院d醫生護士未

搵唔番個訪問 大約咁上下

都唔會見有班煩膠每兩三年拎出黎講追住黎屌死唔斷氣咁

唔間中提下 驚你地唔承認係事實
用心良苦呀

水fans走入黎虹團po同人提μ's以前既黑歷史

????????????????

一家親呀

最尾係引退？

你都可以去坦po講幸福摩天輪
有真片既記得叫
假個條唔洗了

老人院有黑歷史>>救世主水團救起左成個brand>>虹團癡水團金糠
要不是水團的關照 你虹團早就完蛋了

LoveLive!! ラブライブ!サンシャイン!! 同好者交流區 (1)

唔係證據確鑿或者當事人承認我都唔會承認架啦

動畫完左即刻有季後賽睇

官方咪話係引退 事實係點點會有人知 可能過十年會出黎講下好似長谷優里奈咁 不過好少人可以好似佢咁有勇氣同guts

有小鹿可以一戰

呢個真
對上一次個po咁旺已經係fes個期

禾大水水唔會上紅白呢挺垃圾節目
自己搞live好過

紅白又垃圾節目？

上唔到咪垃圾lor

比鬼滅搞cheap晒

我炎又然

我睇到條仔加入就接受唔倒.
又唔係狗公咁樣跟班女去玩好唔岩feel

晨早已經比香港廢老上去唱搞cheap 哂啦.

我有興趣全因有小鹿配 好難得有佢既作品

我屌老女人你地咁撚大反應做咩野，唔撚講得？

咪同你講緊
可以call馬bor

唔係呀 你都好大反應啵
即刻去搵埋圖出黎圖文並茂慌死人唔知咁啵
又講到要多謝佢地撐住個brand又大壓力好慘咁

做咩突然之間又世界大戰

搞兩三粒鐘就得句咁既野講?廢撚過芝娃娃

因為你而家喺連登

一年開幾個tour又要上電視你估唔大壓力？

你講得出呢句野
你去其他地方講都一定比人屌柒架啦
走黎話人大反應 笑撚柒左

吹下水je，唔算大戰

點先算大戰

咁即係打未
唔撚係打就死返去水post啦
唔洗係度扮fd底

由第1個post到而家都係咁傾
為左照顧你地感受特登寫埋段開post須知
洗唔洗幫你奶埋屎眼先滿意

都仲未逐段逐段駁
都係講緊on9野

惡能到

你要講呢d topic唔該就有心要開波先黎啦
貼完笠撚左半日水又係度扮冇事
好心啦 唔撚打得就咪學人上網搵交嘈

我覺得好撚平常，我到係見到有人講咩文春先講下，咁上下網又唔一定好似你g點咁低一下就爆唔知做咩春咁

嘩 推返個波比人

見你地傾水傾得咁開心
記得睇d大陸仔寫過
水公式書講水係2014下半年已經開始plan緊出黎接棒
公野櫻子同酒井和男係個陣開始搵水個舞台
有冇水水大佬幫我fc下

喂佢諗左成個鐘先出到呢招
尊重啦

係咪有tg 可以join

咁大件事

清你洗唔洗驗腦?
人地講緊文春炮單野會唔會係收本家皮既主因,你就spin到人地唔肯承認有單野係真,仲要好似哥倫布發現新大陸咁po哂圖又盛
之後就兜個圈係度讚水團
麻煩你睇下PO主最頂個度入post須知,講到明本post1+3推
呢度擺到明係會有巴打唔妥水團,你係度撐水團又提本家scandal,唔係撩交拗係咩?

唔夠膽翻睇住
唔想喊住

講真文春炮D野無乜所謂
最頂唔順個句講到又上電視又上TOUR好大壓力好辛苦咁
佢又講得出呢句好野喎

咁快有，呢首歌在呢兩日仍然在腦中迴響，真係每次聽都淚目

睇到我都打撚左個突
咁辛苦 不如彈啲比虹團

講到有job好辛苦咁

佢又唔係Bang Dream咁chur到仆街 拎出黎講做咩

要不是水團接job 你們Lovelive招牌早就完蛋了

其實好多係老女人fans唔係LL招牌fans

2020年啦
因為係LL所以唔睇既人應該多過因爲係LL而睇既人

其實會有幾多人係單純因為個招牌而支持？

即係唔通一個imas 本家支持者單純因為個招牌而支持埋灰姑娘系列？

東（霞）方（霞）流派

其他人唔知
我自己當初係因為LL個招牌唔睇虹多謝アニガサキ

個招牌對我無咩影響聲優/監制影響大好多

事實呢套係好睇.

純睇動畫, 因為LL招牌反而無鈅待. 結果有驚喜.

LL招牌跟本係減分要素, 追番都唔敢話比人知

依家見到係花田就咪搞我

真
以前LL fans比人感覺係毒撚界暴徒

想接下上面嗰個話題 太長唔quote喇
講下我作為一般動畫觀眾而唔係LL系列愛好者嘅感受

之前LL系列睇到LLSS第二季頂唔順棄咗
(劇情新意唔夠 歌又唔覺得好聽)

今季開頭見到係LL新作就冇興趣睇
去到11月嗰陣我開youtube 首頁suggest咗DIVE!
睇完再撳埋CHASE!嚟睇
覺得楠木蹬同火系舞台效果好過癮
睇返介紹原來有鬼頭明里睇(有追開今季安達與島村同總之就是非常可愛)
仲要換咗編劇 咁就試下追返頭幾集
又覺得好睇 之後個個禮拜六準時追

畫風我係覺得順眼過頭兩季
劇情嚟計頭9集嘅個人回 短短一集都做得深刻
至少睇完係會理解每個人想做偶像嘅原因
演出上單講超友誼關係 侑步菜嘅戲劇效果都好睇過千梨曜

game又好 動畫又好 series一做長咗嘅話
對系列愛好(/創作)者就有包袱同期望
對其他人嚟講就係門檻同偏見

對我呢種非系列愛好者嚟講 新作動畫肯拋低包袱係好事
唔join LoveLive
唔以前兩作嘅人物做目標
做偶像有個人原因而唔係因為廢校
個人偶像為主而唔係合唱為主嘅新形式
呢D改變令到每個人更加鮮明
而大改對創作者嚟講就係賭博
有機會流失現有嘅hardcore fans

因為唔係愛好者 所以之前費時入嚟9up
見有人講起非LL系列fans嘅嘢先搭下嗲
每集睇完指定動作都會入嚟睇下會然朝香果林嘅分析
每次都有新發現

咁佢lovelive以外嘅嘢係唔錯嘅
STEINS GATE
No Game No Life
比宇宙更遙遠的地方

京都 (按個人觀感 由好睇到合格)吹奏部>日常>中二病>境彼
終將成為你 一個人OO的生咶 都唔差

唔知係咪LL系列唔啱佢風格

呢到都唔係LL系列fans
你見個POST頭一早搣走埋LL個名就知

又係喎

不過單計虹團都好
LIVE 又冇追 GAME 又冇玩 四格更加冇睇
睇同一集嘅動畫
感動程度同見證虹團 build up嘅fans難免會有落差

所以咪話佢操刀嘅LL就咪搞我啦

我本身老女人fans，去到水團動畫都係捱唔到一期最後果兩話棄左
見新番又有LL，都係播到第5話先開始睇，點知原來好撚好睇
又揾到呢個post睇左Q&A先知虹團咁慘
啱啱睇晒前日全日生放+13話+twitter個心情仲未平伏到
而家慢慢開始追返d番組

我同你情況好接近
只係呢次都話我係一開波已經追
不過唔知邊度搵返啲番組

我想追番老女人番組

純粹睇過動畫
唔覺得自己特別係邊一代FANS
追動由第一代2期開始個個星期追
第一代感覺唔錯 劇場版都撈埋
隔佐咁耐都UP得出D角色名
果果 海味 南小鳥 繪里 肥希 NICO 凜 真姬 花陽
第二代動畫應該有睇晒(好似係) 但冇咩印象
肯定冇睇過劇場版 完全冇晒興趣
諗佐好耐先UP得出 曜同果南
第三代感覺最好
可能全部有個人回 對角色印像深好多
可能係我愈黎愈欣賞聲優
都可能係冇佐花田十輝
不過睇呢度D人講咩第10人
有第2期既話 都係唔好咁樂觀?

年度回帶
我大佬s真係講得出做得到

今星期第14集唔知講咩呢

坦白講如果真係出第2季有三船之類果d既 真係有少少寧願唔出好過
其實家下已經完得好好 除左鋪左少少伏筆同埋心入面仲有條刺 無lumf/tkmk係到之外

三船點寫都好難救 唔計之後藍豬果d野
佢本身角色設定就係搶左牙菜既學生會長
黎係咁講條菜幾廢幾垃圾
話佢同時兼顧唔到school idol同學生會長呢2個身份
轉個頭佢搶完學生會長又入埋隊

即係我三船大大聲話比你地知 優木せつ菜2年生做唔到既野
我三船栞子1年生就做得到

利申我自己幾鍾意三船 首歌都唔差
但係隻閪game d劇情真係睇到血都嘔埋

唔講都無留意

多謝你

會然朝香果林咁撚底質都有人撐

入返頭post q&a

呢個真係駁唔撚到

上個定前個post先有人走入黎話咩
「你地咪又係因為LL個名先睇班女」
我都真係打個凸
我睇i星果陣撚知條肥婆遲d會做LL咩

然之後呢度都超過2 3條友係因為天使降臨先會入黎 直頭唔知邊位係指出 (鬼頭就可能知)

收皮啦 無我水你有得睇i星?

咁認真講又駁唔到
冇水團我就唔會quit撚左LL搵其他野睇
所以都係要多謝水團頂住LL個招牌

喂屌 你咁講我又都真係駁唔到

又真
唔係去左睇其他野
我仲做緊靈魂被地球重力拉扯住既舊人類
唔會無啦啦識左牙楠
睇左輪佢做自己野
先有覺悟跳番落LL個坑到
個陣都爭扎左一段時間

Feel到呢兩日正式出bd1卷數字個陣
又會比人笑下

離左題幾頁
簡單講下ed title個含意
neo同new一樣譯做中文可以譯做「新」
但neo有多一層含意指
將一樣舊既野revive或者重組成摩登既形狀
一代表住動畫可以走出閪驚既陰影啦
二代表住虹係行緊條新路
同舊系列都真係唔係幾熟
唔洗將舊有既恩怨帶落佢地
想靈魂繼續受地球重力拉扯既去屌d坦坦人

我就等緊公式書出黎笑鳩我諗得太多既

雖然睇動畫每次見到獨角獸都有啲出戲
不過睇返每次出現或多或少代表緊同好會嘅狀態

第一集獨角獸俾樹群遮住只係見到隻腳掌
到第十一集可以見到成隻左腳
加埋之前有ching提左嘅第十三集
由毁滅形態到獨角形態
最後再變成覺醒形態

除左可以善用到台場嘅地標
更由衷感受到依套係sunrise制作嘅動畫
搞到睇完都想買返隻獨角獸模型

真wor 冇水都唔睇其他

除左支那bilibili之外我都想知仲有邊度有

youtube間唔中會upload返舊果d

三船都咁難救 咁個臭港女南豬咪等於宣告死亡
不過第二季齋講三船奪權都夠講成季

所以我一路話 你出第2季比三船 不如唔出算
呢13集入面係感動係建立係呢3年嘅路上面
三船你寫到幾好我個人都只會覺得嘔心

但咁講啦 得我地咁撚care 日狗一早畫撚晒三船圖 由第一集期待佢出場到13集

但藍豬你根本唔洗擔心佢
過多幾章幫佢洗白Twitter又係 最高！哭撚左！
班人根本就睇開屎 上一章かすしず派下糖就可以咩都唔記得晒 連件事本身唔合理都無視
有咩觀眾就有咩企劃啦

你入去番組介紹個表
你cop返個名就搵到生肉 熟熟肉就唔知

如果南豬喊晒口講對唔住話知錯
巴打你會唔會原諒佢
雖然肯9定佢唔撚會咁寫

呢個推介係成谷人一齊度出黎
應該最幫到新人

其實已係唔係藍豬嘅事
我一路都冇嬲藍豬
我係屌緊上面班人扭曲晒成個project 扭曲晒所有角色
最重要係hurt到班聲優 全部都已經好明顯咁表達左自己嘅嬲同不滿
你點救藍豬我根本唔care

好啦 小弟get錯

咁講啦 個故完左第一章已經係由本身會嬲個故事變到想睇佢有幾爛得幾爛 食花生
但個底線真係你唔好搞到班聲優先啦

其他我唔熟我唔係好想搵返
動畫播仲間與rival果集 (前2日就係藍珠果章實裝)
久保田直接出左個post話咩希望你地會欣賞動畫嘅果林 成個tweet係咁打動畫動畫 都已經嬲到好明顯 近排d訪問 直接串柒隻game話唔係動畫我都唔知果林有咁多面呀 哈哈哈哈
重有楠木 果一集直接出左好多段野講緊佢地20個人 (cv+角色)嘅感情去屌撚柒隻垃圾game

其實呢一點我係幾欣賞佢 你就算唔知果下有咩特別但都最少會覺得幾得意 例如條蛇仔同隻老鼠仔咁
同埋就算你咩都唔知都好 佢可以做到吸引你去知 即係你知道某一集其實係由佢3首角色歌串聯埋一齊 你就會走去聽下
如果只係講宣傳到個project我覺得真係成功

BD第一卷速報2萬2
呢鋪洗唔洗多謝水團?

都唔係真係好肥姐

你搵下佢D相
今年年頭果時肥左成個碼

叫肥婆唔係真係肥
你睇返2017年d相 你可以google下re:call 條mv

咁經理人係唔係應該要叫佢減下肥

而家係街

同emi 2016年比邊個橫d

唔好講新田呢d大佬先
呢張相同而家比我叫佢肥婆有冇錯先

唔多謝水團撐起LL個牌頭？
一陣就入黎同你比較虹賣少水幾多呀

其實聲優經理人同公司點解唔叫佢地減下先出道

Emi其實就算final live佢係壯多過肥 當然你擺係內田彩或者南條隔離係會好大對比咁解

有時d野唔係話減就減到
忙到仆晒街重減肥真係入醫院比你睇 人氣聲優d時間表講緊食個飯都唔定時重要事但塞d便當就算 更加唔好講做運動

btw 你問嘅谷

我記得三森近排唔知咩radio果d話佢一星期淨係可以食一日甜野 肉都有限次數 其實正常人都頂唔到咁 你睇隻麻油雞

一直都想入谷但又唔撚記得問你地

Thanks

我話出道之前當然開始有大量job梗係難減

三森上哂岸 人又嫁左 又有後台支持 仲有無必要咁堅持

咁其實佢由一開始已經係大富之家出世
佢根本唔洗出黎做添 佢完全係出於對自己嘅演藝事業嘅執著多過用黎搵食啦

我意思係佢事業上哂軌道 佢既外表已經唔係太重要 唔會影響佢之後接job

就係佢都唔係為左接job先堅持
佢係話做得呢份工就要有返呢份工嘅要求
佢係台上永遠都忍住唔喊 因為佢覺得做得演出者就唔可以咁樣 佢喊得果陣都真係大單野好似FLL果d

咁係值得欣賞既

我覺得佢本身咁有錢都要出黎做呢行咁辛苦既工都真係唔話得

突發
I’m shit

嘩屌 好聽到

第一眼真係睇左 I’m shit

艦娘手足好波!

咩事

新女個聲優係艦娘隻Warspite

內田秀？ 識講英文個個

依照慣例
Lovelive系列的成員都會受邀參加年末的NHK紅白歌和戰
虹咲第一季剛播畢
剛宣布要上西武巨蛋開live
如日中天大中天的虹咲學園
該上紅白了吧

然而我上網一查
！？！？

今年虹咲竟然沒有上紅白
有夠驚人
反而請LiSA出來唱鬼滅op Zzzz
不過我想明年的紅白大概就會邀虹團上去了吧
問題不大
這年頭 沒上過紅白還真的不能自稱是偶像呢

所以我說偶大系列什麼時候要上紅白阿
？

其中一個計埋佢艦娘應該有3個流利英文人

其實佢唔係真係好重澳洲口音 佢話住左十幾年聽落唔似

22章除左好撚嘔心果D位好撚嘔心 特別係DiverDiva推係嘔心到極致之外
係冇咩問題 但佢嘔心果d位真係overcome左正常果d位

首歌好好聽 原諒了

一年前FANS 「喂你成個故講三船，你唔撚講下我個推？有冇搞撚錯呀」
雨哥「收到了，咁我第2章寫多D吧！」
而家FANS 「求下你唔好再寫我個推，好似彼方咁做下路人就算」

隻game真係咁差咩

不嬲唔睇劇情玩，當睇下3D聽下歌咁算

我玩另外一隻game會睇劇情 直到執柒左變水團就棄左

即係咁 相信你都係睇哂動畫既
咁你都知しずく同かすみ呢2個一年生係動畫放閃放到癲 勁撚甜架啦
咁隻game故事就犀利啦
藍豬同mia天降落黎
三船隻259就即刻跳槽唔洗講啦 理由係因為藍豬係佢青梅竹馬
跟住DD果2件25狗 即係愛同果林又因為好撚弱智既理由跳埋過去
咁跟住藍豬因為係理事長個女 係學校已經惡哂咁濟 要廢你部就廢你部 要唔比你攪LIVE就唔比你攪LIVE

跟住本身同好會成班都好迷茫唔知點個時 GAME個同好會係以かすみ做中心黎維繫住 當初都係佢一個人係一個無人既部室到單機撐落去
而呢個時候同好會準備迎來第3次廢部危機果時 係かすみ最無助需要幫助果時
呢下就神啦 しずく話睇落藍豬果面好似好勁 想過去學野 (即係跳槽)
嘩我屌你老母即刻血都噴撚埋出黎
連D平時食開屎既日狗都頂唔順屌鳩隻閪GAME寫得屎 しずかす推果D直頭比人質到成口屎咁既FEEL

建議隻閪GAME真係唔好哂時間去自己玩 等人事後包膠算
自己睇既驚真係嘔血

PS 所謂既3次廢部 第1次條菜, 第2次三船, 第3次藍豬 雨狗究竟有幾鍾意廢部

唔會掛

我未玩到 到時可以飛左佢 我其實都係打老女人歌多d

虹又贏

しずく推表示屌你老母

PIN呢個

呢段loop左100次

我都係

咁我問下你地

拎自己友黎做笑話 話咩「ksks會話係我25仔架」
自己最先過左隔離隊 之後話「逆境佢地先會成長架」
有fd消沉緊鎖自己係房 你用自己方法爆門入去

冇錯呢個就係宮下愛啦 咁你會點睇個故事呢？

重有搞到ksks喊 然之後講咩「就算唔同隊我地聯繫都唔會變架」

冇錯 就係本人

我愛我老婆

有心機先再作文講下呢章有咩問題
都真係屌到悶
反而想睇下有冇人可以講下呢章有咩優點

牙秀唱歌好好聽

係真係幾好聽
有歐美式嗰種抒情歌味

出碟未

但首野我覺得除左有d難唱之外
離佢劇中自吹自擂既lv都差十幾條街
同爛豬首野一樣說服唔到我接受佢劇中既描寫

等睇我ksks反cap啦

諗到呢章優點係咩
1.彼方無咩出過聲
2.エマ都無咩出過聲

套用返一個5ch嘅comment
diva誕生
但diver diva壽終正寢

我而家先知佢地1st live既encore邊個出黎唱係投票決定

玩左一次之後仲未有機會玩第2次

你識條鐵
呢d叫完美佈局

真

LL 個名賣兩萬幾放到依個年代應該算合格

要不是我大水水就執, 你虹早就完蛋了

講水野過隔離PO啦

你最鐘意成日偷偷地講

壓力會唔會超大

同埋自己既推無得encore一定好灰

兩萬幾係多TIM啦係呢個時代

1st day2完場mc咪鬼頭一直呻緊玩排名呢樣野囉 講到喊哂咁口

未睇....就算睇左都聽唔明

大約講咩

完 全 勝 利

你問我地定佢地
我地就梗係冇壓力 弱智都知楠木出黎啦

自己感覺下好過我地講
果下聽完好似成個世界改變左咁

梗係講緊佢地....

我意思係自己推既無出黎會好失望

以前每月投票會show曬1至9名出黎公開處刑
跟住班cv咪擔心自己做得唔好搞到個角色唔受歡迎

由今年開始轉左玩法
每個月唔同topic
(eg 落大雪嘅日子邊個最似話會留係室內/出去玩）
跟住再公佈兩邊最多票果個角色

我之後會睇番
只不過係我聽唔明佢up咩姐唔識日文既我...

好似有人做熟肉

其實都冇咩壓力 佢地圍內都知係楠木啦

點解會有段咁不滿嘅mc就係咁解 因為實在太唔公平

果日係現場其實你都知基本上菜推真係可以1打8
係咁唔平衡嘅情況下懶係玩公平投票
唔係話佢將雪菜做重心有問題 而係當下真係一個主角帶八個妹仔咁feel
試問你點會服氣

冇動畫根本冇撚人知近江彼方係乜野野 你問人鬼頭LL配邊個應該答唔出有咩特色 事但掉個人設出黎就算 隻llas係用黎寫三船 寧願係咁寫老女人同水狗都唔寫下本身d角色

然後投票黎黎去去都係雪菜贏 係久保田用本身個名氣先拉到第3返黎 根本唔關角色事 之後其實個個照都公平投係冇可能唔係雪菜贏 一睇就知官方得閒就做票

最撚鳩係1-9都照公開 第9重要聲優係生放自己宣布出黎 重有集生放係要冇頭3班人開反省會

喂 本身就打緊場贏唔到嘅比賽 然後你話我唔夠努力

田中 指出 基本上每次都未票你都知佢地唔係8就9
點解田中會咁冇自信 成日懷疑自己 除左佢本身性格之外根本係官方迫成佢咁 所以佢先係講得最崩潰果個

再睇埋田中個mc 真係好感動

其他人mc 翻譯但唔齊人

原來有人寫中文版
正如鬼頭講點解會有人屌個投票結果
個根本原因就係大家都知個投票係不公不正 例如你見到rina無啦啦第一就知係商業操作黎 我知咁講好hurt但我諗大家都知係事實 然後就會出現呢d負面聲音
官方嘅弱智諗頭最後就由佢地9個人食返 無論係人氣低嘅 定係長年第一嘅楠木

有中文既翻譯既
如果你剩想理解ENCORE點解屌哂鬼既 建議睇左楠木DAY果篇先

Btw 大西果陣大家出黎都公認佢講d野勁撚垃圾 完全唔似leader 只係係咁講自己

睇緊, 比少少時間 我睇字好慢

睇完

其實對聲優同fans咁樣投票係好大壓力, 比人選中又怕自己唔佩, 唔比人選中唔開心就梗

同埋我覺得有時個角色人氣係點唔係個聲優自己努唔努力就可以決定到, 有時某d角色就係比較難出位, 唔一定關個聲優事

當然有時候個聲優係三次元大熱個人氣連帶埋個角色上位唔奇, 但唔係個個都得囉

D mc你要配埋佢地頭兩年個背景故事睇
17年公佈完人選到18年
佢地有d咩做過又出左街既關個角色事
當時個投票得前3同最下位會有官方供給
即係你會一路惡性循環
贏到頭3有劇情供應既會一路贏
中間個d你好彩生日月d人比面贏到次都還神

唔係佢地唔想贏 係佢地唔知點樣先贏到

仲有朝香果林你隻水狗唔好講到你18年無份霸榜咁

我理性投票人

同d肥婆偷食完扮無食一樣
有份hey0完扮到唔關自己事咁

有時個角色人氣係點唔係個聲優自己努唔努力就可以決定到

呢個咪點解一路插鳩隻垃圾game個主因
你劇唔劇情由鳩你啦
你基本功能就係introduce 9個角色 但你完全放棄左呢回事
上面吹咁撚多野咪又係垃圾game累事

我18年都係投菜 咪屈

所以真係唔好話點解日鳩日係度屌三船
根本由頭到就係呢隻臭閪搞事

又偷睇

真假
水區大佬話真實系故事好好睇

但佢地唔係一直有廣播同生放送?

D生放送黎黎去去都係做果D野
你可以睇下RINA由冇人睇到MV點擊率咁爆個過程 都起碼要有一首歌 / 神劇情 / 聲優演技 之類做觸發點
你單靠做節目搞下氣氛就想有人氣真係唔好玩啦

廣播同生放送入面都係得個幾分鐘既drama part9個分
其他時間都係睇個cast自己發揮玩鳩game
唔係點會咁多人睇第一集個陣話睇左咁耐終於知步夢係點

可以同你講豬撚同鬼頭開始多人理係因為天使降臨 同LL根本完全冇關係

最後又會變番cast人氣同邊個勤力d玩twitter既對決

田中上年先開AC

鬼頭都係

其實好多時候都係咁特別係無咩機會接觸到個二次元角色既時候

同埋聲優既人氣好多時候對個角色既熱度有好大影響, 所以我明點解咁多聲優擺時間係twitter到

希望豬撚可以理解呢樣野勤力啲玩多啲twitter

上個post好似講過
其實係未出動畫之前 我淨係識優木せつ菜呢個人
另外識かすみ(因為佢真係好有nico嘅影子)

天王寺點解自閉、しずく點解入演劇部(因為我好鍾意...)、彼方點解訓教(都係因為我好鍾意...)
係完全唔知

三船個background info仲多過呢個角色呀屌
咁多個人真係得牙菜可以推

btw 睇完動畫轉推しずく💧

其實要推人氣, 每日影一兩張自己既相修好貼上去再寫一堆野已經好多人retweet

都屌左好多次隻game根本就係為左三船而寫
成個mary sue/なろう/迷失在這場xx遊戲咁既人設
d人鐘意奶
我真係覺得日狗果然民主係天跌落黎既地方

三船栞子[栞] 16碎 又令又索 唔夠爛豬令 但索過爛豬,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係爛豬同米亞+步夢

睇落又真係差唔多

聽朝11點有生放 記住較定鐘起身準時睇呀=3=
同埋今晚返風好凍 記得著多D衫唔好凍親呀XDD

學生會長都唔提?

有虎牙都唔提?

剩係有睇動畫既路過

推邊個

無
但動畫又幾好睇
本來因為lovelive個名無睇到

係隻閪GAME到拎動畫NETA出黎講真係嘔心到震

我都係睇到夾腳又推倒咁刺激先睇

而家係咪係YouTube 生放送緊

差唔多完

岩岩訓醒

佢地化好行妝

我岩岩開始入虹團坑 之前因爲老女人執柒左無睇任何同LL有關既野

我覺得我應該係推天王寺璃奈....首歌既歌詞好touching
加埋睇番聲優本身既經歷就更加感動 首歌又好聽好岩我口味

睇番之前既投票結果應該無咩人一齊推

好多日本女性都係咁

太厚啦
之前睇鬼頭上個綜藝節目, 唔記得咩名但佢係咁演唔同聲線個個
嘩個粉厚到, 塊面化到馬嬲咁

大佬d化妝師化得仲柒過我去化, 執柒左佢啦

有冇諗過佢地卸咗妝應該會...

十幾年前有可能, 而家無番咁上下樣唔會出到道

化得好的話,出到來通常都幾靚

咪就係話佢化得唔好...

有冇link,想睇下

田中篇blog

唔記得個節目組名....一般日本綜藝節目鬼頭又有上過既應該好少, 自己搵下啦

好好奇佢講既'一齊做左虹團好耐.....etc'包唔包埋小泉

我google translate所以可能其實係我睇錯

このご時世全員でアフレコというのは残念ながら一度も出来なかったけど、

ここまで長い間一緒に活動してきたからこそ、

きっとこの子はここをこういう風に言うんだろうなぁとか、こういう風に返すんだろうなぁとか色々と想像しながらアフレコ出来ていたので、みんなと掛け合いのお芝居に関しては心配はありませんでした。

^^^呢段?應該唔包,萌P又無份配動畫

你講配音嗰段？唔包啦

即使唔包都唔會講到咁白

係

佢今季無姐但下季就會有以而家bd數黎講應該係唔會有咩問題

同埋而家唔係10個人? 特別唔包其中一個又好怪

其實都係營運方攪到所有人都唔撚知點咁

如果要睇佢,我令願佢唔出第二季

以bd既數字, 好難想像唔會出

但到時出可能又會有fans狂屌到時三船推大戰其他9個

係咁loop ツナガルコネクト

佢d獨白部分好撚吸引好撚正

夾腳真係好色情
想訂BD

隻蕉自己都有啲責任嘅
撇開劇情同角色定位唔講
覺得佢對呢邊完全唔上心 其他人又唔好意思拉佢埋堆咁

點解話佢對呢邊唔上心

真好似好難為佢咁
唱live又難聽到仆街

見佢完全唔提LOVELIVE呢邊D野都心照啦
佢出面其他PROJECT就勁撚爽 但LL除左有生放上之外都無乜點睇
至於LANTIS果邊有冇落封口令既 我會信係有既 LANTIS唔係第一次做到咁肉酸 都相信唔會係最後一次
叫佢唔好提動畫果D我諗或多或少都有既 我覺得都算合理既
但係佢連平時GAME更新STORY都WFC咁款
心照啦

點好難為佢

好唔好聽就...未聽唔知...

佢有咩其他JOB, 唔係得少女歌劇?

你咪碌下佢TWITTER
又舞台劇又D4DJ又動物朋友

但LL除左有生放上之外都無乜點提*

但老實講如果佢tweet虹團動畫-一個佢無份既動畫咪又係好奇怪

咁就要問三船栞子老死鍾藍豬個聲優法元明菜啦
佢個個星期都係TWITTER講果集動畫既感想

佢唔提動畫其實我覺得都合理
但佢連其他野都唔提 都真係明眼人都幾易睇得出啦
但又唔太怪得佢 隻GAME又寫到隻角色咁閪

但最失望始終都係2nd live佢唱左pat屎出黎咁款

佢個身份好尷尬喎好易比其他九個既粉屌一係就公司唔比講費事炎上

佢連自己隻角色第一次出UR都提都唔提下
連撳個RT制都唔撳
佢身份係尷
但老實講作為FANS真係睇唔出佢投入左幾多心機係呢邊

利申返先
我本來係幾鍾意佢本人 三船個角色我都係幾鍾意的

矢野都係咁上下時間開始撈呢邊 但係同小泉萌香比 佢真係上心勁多 咁當然都可能係佢做得侑呢個角色就要焗住做 但係佢俾我個感覺真係討喜過小泉萌香好多

真 所以我真係好撚十卜小妹
動畫一完果集 其實都唔係幾FEEL到原來只係識左小妹3個月 好似小妹已經係到好耐咁

同埋我乜野場外都唔計
剩計生放送表現既
小泉萌香都次次尷撚到仆街啦

咁又真係懶左d

矢野唔係佢一直都有玩隻game

好想睇下有幾尷尬唔係有個歡迎佢加入既生放送？

你睇翻之前冇隻蕉嗰啲回數 再睇下有佢嗰啲回就知
個個都就住就住咁 佢答人又係一句起兩句止 講neta佢又答唔到爹 今朝嗰場有個位前田讀完稿 田中同麻油搭爹 隻蕉就舉起隻手想繼續讀稿點知搶唔過田中麻油 之後扮整頭髮 笑到我

其實最後個個都係受害者

佢自己又尷尬 但又要參加個生放送

其他人又要格硬拉佢入局

自從有左佢之後
基本上有佢出現果D我都住係開住聲上網 一係就直接唔撚睇
好撚心啦 成隊人好似淨係同到前田講野咁
連唔識搞氣氛嘅豬撚都咁努力配合你玩 你就鳩撚到仆街
頭1個月我都話可能真係未熟 唔好怪你
咁你都大半年啦 唔撚想做咪撚做囉

你話你唔係AMUSE人我都冇咁作嘔
而家就擺撚明AMUSE大佬要安排我D囡做核心角色
於是我搞鳩你地隻GAME劇情 搞鳩你地個生放 搞鳩你地互動 見到喜喜上星期講到爆喊今個星期又睇條撚樣真係嬲鳩 你話你蕉推我都算鳩數 你推三船真係食撚屎啦

無啦啦拉鳩佢唱LUMF應該嬲到隊野執果日都唔會嬲完
屌你老母成本場刊比你做主角其他人妹仔 OK你新黎丫嗎
弱智都知LUMF係一首咩歌啦 你插佢入黎係點撚樣 你加牙喜入黎我就完全BUY

最係柒個位係其實佢本身好TALKATIVE好識做好識講野
因為少歌果邊睇左佢好耐
佢而家係擺撚到明亂鳩咁做 完全唔想放個入心去
你話你本身係唔健談都唔會屌撚到咁

點樣鳩到仆街邊一期 我番屋企睇

親生女空降

好解直接講個分別出黎
總之你可以睇下早期 17 18年果D氣氛
同埋有佢存在之後嘅所有生放送
就好似由成班FD食飯吹水變左大學谷員傾PJ咁

你意思係小泉自己本身唔想做但公司迫佢空降 定係你覺得佢專登玩野先...

但係本身佢地9個人夾開 加多左個人個氣氛可能因為咁變到唔夾/尷尬 因為同其他人唔熟

事但啦 其實 我理得你比人迫定點
你收得人工 作為你嘅事業 係咪應該比少少心呢
重要LL呢個唔係一般PJ 係ACG界基本上最TOP嘅2.5次\元PJ

我頭一個月都係咁幫佢解釋 希望唔好屌住
到今年今日都大半年 佢係完全冇心做

最明顯你可以睇下1st liveｄ前後夜祭
成班係度玩ＯＮ９野又掛晒D ＧＯＯＤＳ上身 又係度講ON9野
去到２ＮＤ有條友 Ｄ交談柒撚到
「喂 聽日第一次演出呀 點睇呀 ^^」「呀..幾緊張呀...哈哈」

可能對加入一個自己無份建立既團無歸屬感？

咁又點 你當初可以唔做架WOR 2020年冇得迫你開工掛
同佢諗咁多理由根本就多鳩餘

咪就係話佢係咪同其他人唔熟放唔開

即係我同班唔熟既人一齊都會由talkative變 鵪鶉

純鳩up 我岩岩由一開始追番 因為好想睇下田中點成長

佢老死佐藤日向重上心過佢果下先過癮呢
明明佢係水團PJ D人黎

我咪話係咪有可能係公司迫佢空降 我諗佢唔可以話劈炮唔撈既

因為你話佢本身係少女歌劇好正常....但LL好明顯係大既project無咩原因唔會擺更加多精神同心機落去...

我地睇到嘅野其他9個人好比心機咁想佢JOIN入黎
但佢自己咩都不了 不了
再加一個牙喜同佢同一時間加入 真係天同地 牙喜本身都唔係D咩健談之鬼 但佢做果D野完全比你FEEL到佢比晒心機想成為一份子

我一齊都強調其實你咁多理由苦衷
ACTUALLY唔關我事
客觀D講 我係消費者 我睇到好唔舒服 咁你作為SERVICE提供果方 點都係你問題下話？幫lantis 幫amuse解釋真係有d多餘

咁你又講得岩 聽你咁講其他9個人都想佢加入但小泉自己唔合作 又好難解釋既

最大問題係之後一堆活動要10個人一齊 到時只會越黎越尷尬

佢之前唔記得邊到自己提過
以前佢黎申請果時 唔係呢個project
估計應該係水團果邊d野
不過果邊fail左 可能先至dom佢過黎呢邊

唔好話我鳩up又借d意搵埋落水到 我記得係佢自己講定唔知訪問內容黎

咁就完美解釋d點解會咁無心機....

我話閪知得佢係比lantis果邊封口逼害定真係融入唔到呢個固有既3年圈子入面
平時member間關係 睇唔出有幾好
生放送尷到仆街
呢d我都由佢

但即係咁
條女連唱live都唱到咁閪劣就點都無得兜啦

twitter唔掂
生放唔掂
live唔掂
角色唔掂

理性討論
本身火火某幾個都係live劣開 但起碼真係睇到有heart係到先

朝香果林我屌你老母

最慘係
有小妹同佢做對比 真係完全高下立見

閪口閪臉 成隻npc 咁
佢live版決意之光真係難聽到一個點
如果你本身有追開佢其他野倒如少歌 個對比仲大

你自己唱live都...

唔好block我

2nd進步到仆街 未睇既建議去睇
你唔睇既我都答你唔到落去
當然如果想話兜小泉萌香都只係第一次live演出難免係咁無得怪佢既
可以睇下佢有幾多場live經驗先

都話我岩岩入坑 但我想睇多d田中既先我今日係咁loop佢既歌

小泉一定唔係第一次live啦

條友少歌啲live勁到仆街
虹呢邊係差到懷疑佢係咪突登唱到咁柒

你地咁樣講 講到好似佢因為入唔到水團專登玩野咁

都唔好搵牙喜同佢比
就算法元明菜係Twitter都有心過佢 動畫感想搞淫夢gag

不排除呢個可能性
只能說 之前有追少歌 個度既佢同呢度既佢 判若兩人

咁你地講到咁 一個人無可能由識唱歌到垃圾咁大分別

除非唱完全唔同genre既歌 由抒情歌變快歌舞曲既話就唔出奇

我唱rock或者超快歌真係會唱到一pat屎

決意之光我覺得已經唔難唱
佢啲推話佢緊張我唔知啦

都唔係第一次上台唱歌 驚咩

2nd真係唔知佢喊乜嘢 俾人hey0？

邊個

我睇到佢個樣我都想喊

你地真係好harsh

佢d虹本正到仆街

點解我會係度做埋呢D辣殺show,鳴鳴

呢個真係解釋番唔好屈先
個訪係話佢一路都好鐘意LL
當年玩水個audition柒左
今次再玩虹團個audition得左
好感恩有機會加入LL呢個大家庭

官方做比佢個人設係咁
但你睇番佢背後係amuse
信不信就由你了

2年前就決定左啦

講緊個人設

上紅白未

田中唱功幾好喎 又唱又跳之下都仲好穩定, 水準都幾好, 首歌又唔係易唱

田中花名係火火人肉cd機

未聽哂其他人既live, 但田中真係同cd播出黎無咩分別, 好撚勁

前田都好勁

但田中所有歌都好撚難唱極高音又怪音又要變聲

都真
依家等3月Shuffle Fes,睇下牙雫會唔會抽到快歌

我反而覺得奇怪田中既唱功咁好點解之前唔出道做歌手 唱live唱得好既聲優真係十隻手指數得哂 好多都

今晚搵下2nd live睇下你地講到小泉咁差係有幾差

又真係齊哂十個喎

如果你有睇過少歌D live,小泉係入到你十隻手指入面
2nd,你係想比隻中指佢既level

你地講野真係好harsh

Emma 比條柱遮住左早知遮第10件影完先知

前田係個d企上台就一開口食左個台既type
1st個陣真係一彈出黎就吸實晒觀眾
認真分析既話穩定度無田中咁高
田中真係聽到跪係到

因為聲優出碟唔係睇技術

田中真心勢利好穩定

我呢兩日狂loop ドキピポ☆エモーション 比人問你做咩狂聽同一首歌

咁係睇咩

2ndアナログハート仲撚正

個cast作為聲優既人氣 aka 有幾多人比錢
唔計有D真係比間公司推出黎賣笑個D
你出得碟即係代表你都配過唔少有人識既野
再識得做twitter師放糧hold到班fans
唱歌個d唔係太甩皮甩骨都係睇調音師大哥表演架啦

賣笑咁講好似做雞咁

都有唔少係有event年代都係得幾百隻
個d咪係比間公司推出黎送死

Event 年代即係？

幾百隻又真係好少 我記得降幡愛都有二千幾

好cute

希望有d人發言既人唔係認真，只係一味攻擊其他人只會另人反感，冇證據既事腦補都講到真咁

武肺前仲有手渡個d年代

唔知你講既係乜
但你想寫版規定出律師信?

有野你就講啦屌你老母第一日上連登?

建議直接d
呢度無管理員唔洗比面d傻鳩聲豚

有野就講有屁就放啦
on99咁走入黎比人當玩具玩

喂 友善d得唔得

燥燥地你問我答

咁一係真係好樣衰 所以連握都廢撚事

一係就太難聽

如果一個人表現係好差既 屌有咩咁出奇？

而如果佢既表現同其他場合明顯相差好遠咁有正常推論都唔得？

原來阿楠曾經串過步夢，咁算唔算逆輸入返動畫

大西不嬲痴線

所以阿楠之後淆哂底兜返

有屁就放,咪懶係神秘咁

你估真係唔驚死
話就話步夢...

大西xxx唱功如何

很好

你講live?

BOTH

但老老豆豆 我有搵佢地 live既片段黎睇（未睇哂）暫時都係覺得田中唱得最好最似樣 特別係快歌真心掂

希望你個唔係認真,咁樣攻擊leader只會令我反感

希望你句野唔係認真, 咁樣撐leader只會令我反感

新一季A1新番CAST:

大戸アイ:相川奏多
青沼ねいる:楠木ともり
川井リカ:斉藤朱夏
沢木桃恵:矢野妃菜喜

いいでしょう 歩夢

無攻擊過

喂 出下聲啦
伸完個頭出黎凍到縮返入老母塊閪到呀?
問你做乜又唔撚講
入黎就打稻草人攞高地咁on99

不過睇下profile見到d改名都知乜撚野人黎啦
死傻閪

喂 尊重啦
一陣又比人cap你上fb屌呀

仆街而家聽親op第一句成日都凝住會走音

尋日終於玩到第二章

再睇返個mv，夢がここからはじまるよ 捉手那幕似乎係呼應返dream with you 分開那幕

今日星期六

？

今晚第14集仲未講直前生放既嘉賓？

睇你係步夢推定推其他
我覺得就拖手呢個意像係起源於
chase句悩んだら君の手を握ろう
之後先延伸dream with you句
繋いだ手 その温もりが
胸いっぱいの勇気をくれたから
綜合番兩邊個意思先完整番晒佢地比勇氣小妹

我咪係

岩岩睇完2nd Live ,點解首無敵級*ビリーバー唱成甘

法元明菜

いこう~

不要說了

係人都會炒車既一日
1st live係步夢推叫救命
2nd live到ksks推叫救命
3rd live到邊個就(ry

好差咩？

三船推

唔差咩

未聽

我覺得唔止差甘簡單

俾晒心理準備你

其實我覺得楠木係2nd live 都唱得一般,不過ksks真係差得濟,希望佢地係3rd live 有改善

佢地話決意の光都好差

我其實剩係想聽アナログハート同ドキピポ☆エモーション

原來係咁

狀態不佳所以炒哂車
唔計

希望3rd live 有改善

可能小泉都係咁岩狀態不佳

又要開post 快到

overall得最掂係村上同田中
其他都係差唔多lv
再黎就決意同無敵級兩大炒車

14話未

我已經轉左時區 點解都係冇生放送

嘩 今集

小妹玩原神咁大件事無人講？

今日放送前生放笑到仆街

真係佢喎

隔離purichan都有虹團Allstar止下渴

佢地係官方youtube既限定公開歌, 每首獨唱歌既view都相差好大下

豬撚有歌唱叫

呢個其實睇埋英語區的

我意思係其實有時互相競爭就係要攪到壓力好大

我如果見到自己首歌同人地比差一大截點都會有D唔開心

其實除咗封面同fans數目之外,仲有咩因素會影響views數

到今時今日又可以講如果見到本身人氣低嘅手足咁多人睇會為佢開心 你見田中果集成班都係Twitter發癲

最大差額好似係1M

講到尾都係好唔好聽 mv真係聽住黎播多過睇條片

同埋除左日狗之外某d歌好撚hit到南亞人同鬼佬口味 butterfly就係

ツナガルコネクト都應該係

即係你就算自己推 首歌唔係好聽 （有d歌都睇埋係咪要夾演出用而唔係純聽）都唔會走去播佢 就算你推小妹都唔會成日走去聽starlight掛

咁La Bella Patria都算好聽,但又咩冇人睇,係因為演出(mv內容)一般?

頭1段太普通
最出彩嘅位係b melody之後

佢首歌成1.6M view最高HIT個首好似係 同鬼頭首歌一樣都係1.6M

vivid world得500k差成1m view

其實呢首頭1段都幾好聽

miss左 個時無追佢地twitter

但天王寺呢個角色似乎係英語區好高人氣

日本都高

爆ｐｏ